{"ordered": [["mujeres", 119], ["violencia", 66], ["g\u00e9nero", 41], ["otras", 31], ["feminismo", 25], ["tambi\u00e9n", 25], ["cuerpo", 24], ["feministas", 23], ["vida", 22], ["formas", 22], ["social", 22], ["feminismos", 22], ["opresi\u00f3n", 20], ["sociales", 19], ["poder", 19], ["relaciones", 19], ["hombres", 18], ["pensamiento", 18], ["pol\u00edtica", 17], ["dominaci\u00f3n", 16], ["sino", 16], ["control", 16], ["todas", 16], ["mujer", 16], ["condiciones", 16], ["forma", 15], ["algunas", 15], ["tienen", 15], ["derechos", 14], ["feminicidio", 14], ["esa", 14], ["mundo", 14], ["sentido", 13], ["cuerpos", 13], ["c\u00f3mo", 13], ["pol\u00edticas", 13], ["puede", 13], ["posici\u00f3n", 12], ["pr\u00e1cticas", 12], ["cuando", 12], ["v\u00edctimas", 12], ["tanto", 12], ["cr\u00edtico", 12], ["bien", 12], ["ni\u00f1as", 12], ["otro", 11], ["tipo", 11], ["clase", 11], ["condici\u00f3n", 11], ["an\u00e1lisis", 11], ["sexual", 11], ["sistema", 10], ["hemos", 10], ["cr\u00edtica", 10], ["realidad", 10], ["diversas", 10], ["nuestro", 10], ["relaci\u00f3n", 10], ["todos", 10], ["voluntad", 10], ["Por", 10], ["pues", 10], ["feminista", 10], ["nuestra", 10], ["orden", 10], ["manera", 10], ["colonialidad", 10], ["pol\u00edtico", 9], ["tiempo", 9], ["masculinidad", 9], ["Am\u00e9rica", 9], ["desarrollo", 9], ["occidental", 9], ["hace", 9], ["donde", 9], ["personas", 9], ["Desde", 9], ["otros", 9], ["v\u00edctima", 9], ["grupos", 9], ["asesinadas", 9], ["desigualdad", 9], ["mismo", 9], ["s\u00f3lo", 9], ["nuevas", 9], ["cada", 9], ["hecho", 9], ["Estado", 8], ["partir", 8], ["violaci\u00f3n", 8], ["grupo", 8], ["riesgo", 8], ["pa\u00edses", 8], ["lugar", 8], ["trata", 8], ["vez", 8], ["subordinaci\u00f3n", 8], ["existe", 8], ["algunos", 8], ["nuestros", 8], ["toma", 8], ["nuestras", 8], ["femenino", 8], ["\u00fanica", 8], ["Los", 8], ["Esta", 8], ["trav\u00e9s", 8], ["mayor\u00eda", 8], ["quienes", 8], ["cr\u00edticas", 8], ["vivir", 7], ["Las", 7], ["propuestas", 7], ["frente", 7], ["diversidad", 7], ["muerte", 7], ["atenci\u00f3n", 7], ["tan", 7], ["idea", 7], ["cr\u00edmenes", 7], ["cultural", 7], ["qu\u00e9", 7], ["convierte", 7], ["praxis", 7], ["sea", 7], ["patriarcado", 7], ["tiene", 7], ["\u00e9tica", 7], ["debe", 7], ["femicidio", 7], ["cual", 7], ["esas", 7], ["acciones", 7], ["ind\u00edgenas", 7], ["dentro", 7], ["experiencia", 7], ["qui\u00e9n", 7], ["moral", 7], ["siempre", 7], ["democracia", 7], ["culturales", 7], ["perspectiva", 7], ["estructura", 7], ["gran", 7], ["discurso", 6], ["humanos", 6], ["cuyo", 6], ["filosof\u00eda", 6], ["punto", 6], ["falta", 6], ["porque", 6], ["Latina", 6], ["ellas", 6], ["sufren", 6], ["discursos", 6], ["necesidad", 6], ["posiciones", 6], ["exclusi\u00f3n", 6], ["propio", 6], ["conocimiento", 6], ["tradici\u00f3n", 6], ["derecho", 6], ["significa", 6], ["Sin", 6], ["historia", 6], ["experiencias", 6], ["pacto", 6], ["problema", 6], ["neoliberalismo", 6], ["car\u00e1cter", 6], ["comunidades", 6], ["Ciudad", 6], ["modelo", 6], ["Este", 6], ["dominio", 6], ["medio", 6], ["miedo", 6], ["respuesta", 6], ["lado", 6], ["justicia", 6], ["impunidad", 6], ["all\u00e1", 6], ["pensar", 6], ["investigaci\u00f3n", 6], ["raza", 6], ["esto", 6], ["movimientos", 6], ["fin", 6], ["estar", 5], ["sujeto", 5], ["muestran", 5], ["viven", 5], ["ello", 5], ["enfrentar", 5], ["permite", 5], ["muestra", 5], ["t\u00e9rmino", 5], ["hombre", 5], ["papel", 5], ["gobierno", 5], ["algo", 5], ["posible", 5], ["dado", 5], ["acci\u00f3n", 5], ["marco", 5], ["comprender", 5], ["construcci\u00f3n", 5], ["basada", 5], ["crueldad", 5], ["respecto", 5], ["propuesta", 5], ["opresiones", 5], ["encuentran", 5], ["caso", 5], ["normas", 5], ["realidades", 5], ["Ju\u00e1rez", 5], ["individuales", 5], ["igualdad", 5], ["igual", 5], ["cuanto", 5], ["superioridad", 5], ["instrumento", 5], ["contextos", 5], ["diferentes", 5], ["eran", 5], ["recursos", 5], ["maneras", 5], ["plantea", 5], ["expresi\u00f3n", 5], ["demanda", 5], ["seguridad", 5], ["dimensi\u00f3n", 5], ["actuar", 5], ["ausencia", 5], ["estamos", 5], ["largo", 5], ["hoy", 5], ["situaciones", 5], ["estado", 5], ["identidad", 5], ["agenda", 5], ["niveles", 5], ["territorio", 5], ["constante", 5], ["Caribe", 5], ["individual", 5], ["visualizar", 5], ["situaci\u00f3n", 5], ["belleza", 5], ["ah\u00ed", 5], ["misma", 5], ["movimiento", 5], ["procesos", 5], ["reflexiones", 5], ["nosotras", 5], ["colonialismo", 5], ["siglo", 5], ["sistemas", 5], ["instituciones", 5], ["muchas", 5], ["autoridades", 5], ["explotaci\u00f3n", 5], ["virtual", 5], ["mecanismo", 5], ["p\u00fablico", 5], ["aunque", 5], ["sean", 5], ["Pero", 5], ["consecuencias", 4], ["latinoamericano", 4], ["proceso", 4], ["mis\u00f3gino", 4], ["haya", 4], ["contexto", 4], ["asociadas", 4], ["torno", 4], ["nuevos", 4], ["razones", 4], ["homicidios", 4], ["comportamiento", 4], ["guerras", 4], ["base", 4], ["posibilidad", 4], ["responsabilidad", 4], ["manifestaci\u00f3n", 4], ["reflexi\u00f3n", 4], ["ejercen", 4], ["modernidad", 4], ["estudios", 4], ["vivimos", 4], ["complicidad", 4], ["incidencia", 4], ["causas", 4], ["avanzar", 4], ["institucional", 4], ["discriminaci\u00f3n", 4], ["conjunto", 4], ["epistemolog\u00eda", 4], ["blancas", 4], ["elemento", 4], ["nivel", 4], ["lucha", 4], ["econom\u00eda", 4], ["avance", 4], ["importante", 4], ["fuerza", 4], ["particulares", 4], ["genera", 4], ["actos", 4], ["estrategias", 4], ["momento", 4], ["quien", 4], ["concreta", 4], ["qui\u00e9nes", 4], ["cuales", 4], ["sexistas", 4], ["construida", 4], ["tener", 4], ["tradicionalismos", 4], ["diferencia", 4], ["p\u00e9rdida", 4], ["universal", 4], ["nueva", 4], ["doble", 4], ["masculino", 4], ["ido", 4], ["contemplar", 4], ["fuera", 4], ["adolescentes", 4], ["extrema", 4], ["autoras", 4], ["presente", 4], ["fuerzas", 4], ["muy", 4], ["transformar", 4], ["parcial", 4], ["comunicaci\u00f3n", 4], ["denuncia", 4], ["mediaci\u00f3n", 4], ["redes", 4], ["perpetrados", 4], ["garantizar", 4], ["vulnerables", 4], ["colectivo", 4], ["solamente", 4], ["existencia", 4], ["cambiar", 4], ["poderes", 4], ["esfuerzos", 4], ["desmantelar", 4], ["interior", 4], ["construir", 4], ["tercer", 4], ["objetivo", 4], ["haciendo", 4], ["interseccionalidad", 4], ["organizaciones", 4], ["factores", 4], ["excelencia", 4], ["mirada", 4], ["corporal", 4], ["mecanismos", 4], ["particular", 4], ["desigualdades", 4], ["decolonial", 4], ["producci\u00f3n", 4], ["claros", 4], ["categor\u00edas", 4], ["defensa", 4], ["apoyo", 4], ["sostiene", 4], ["t\u00e9rminos", 4], ["modo", 4], ["alguna", 4], ["toda", 4], ["internacionales", 4], ["consigo", 4], ["anterior", 4], ["guerra", 4], ["cuyos", 4], ["da\u00f1os", 4], ["sujetos", 4], ["casi", 4], ["erradicar", 4], ["econ\u00f3mica", 4], ["asesinato", 4], ["pr\u00e1ctica", 4], ["reconocer", 4], ["presentes", 4], ["mostrar", 4], ["acceso", 4], ["escenario", 4], ["mayores", 4], ["descoloniales", 4], ["lograr", 4], ["revela", 4], ["Estados", 4], ["mensajes", 4], ["Estas", 4], ["acto", 4], ["develan", 4], ["tecnolog\u00edas", 4], ["suman", 4], ["m\u00faltiples", 4], ["incluso", 4], ["violencias", 4], ["valores", 4], ["te\u00f3ricas", 4], ["violentos", 4], ["serie", 4], ["s\u00edntesis", 4], ["terminan", 4], ["hegem\u00f3nico", 4], ["secuelas", 4], ["menos", 4], ["resistencia", 4], ["l\u00f3gica", 4], ["interseccional", 4], ["t\u00f3xica", 4], ["im\u00e1genes", 4], ["contenido", 4], ["contribuir", 4], ["latinoamericanas", 4], ["prevenir", 4], ["determinado", 4], ["surgen", 4], ["resto", 4], ["colonial", 4], ["convierten", 4], ["tradicionales", 4], ["com\u00fan", 4], ["conflicto", 4], ["Descolonizar", 4], ["considera", 4], ["fundamental", 4], ["hab\u00eda", 4], ["mis\u00f3ginos", 4], ["cuestionado", 4], ["vista", 4], ["visibilizar", 4], ["dirige", 4], ["reproducen", 4], ["elementos", 4], ["posibilidades", 4], ["ciencia", 4], ["logran", 4], ["horizonte", 4], ["convivencia", 4], ["aportes", 4], ["mucho", 4], ["mortalidad", 4], ["detr\u00e1s", 4], ["pueden", 4], ["hacer", 4], ["generado", 4], ["subalternidad", 4], ["victimizaci\u00f3n", 4], ["alianza", 3], ["conduce", 3], ["reducci\u00f3n", 3], ["racista", 3], ["soluci\u00f3n", 3], ["erradicaci\u00f3n", 3], ["muchos", 3], ["matriz", 3], ["desarrollado", 3], ["ciudadan\u00eda", 3], ["dialogar", 3], ["categorial", 3], ["calles", 3], ["tales", 3], ["p\u00fablica", 3], ["cultura", 3], ["liberar", 3], ["generan", 3], ["cumplen", 3], ["estructural", 3], ["permitir\u00edan", 3], ["religiosos", 3], ["podemos", 3], ["\u00faltimos", 3], ["extremas", 3], ["total", 3], ["patriarcal", 3], ["aspecto", 3], ["expropiada", 3], ["determinadas", 3], ["lugares", 3], ["visto", 3], ["m\u00fasculos", 3], ["\u00faltima", 3], ["legislaci\u00f3n", 3], ["crimen", 3], ["radical", 3], ["migrantes", 3], ["definir", 3], ["efectos", 3], ["\u00e1mbito", 3], ["peculiar", 3], ["haber", 3], ["colectiva", 3], ["objetivos", 3], ["continentes", 3], ["destino", 3], ["migraci\u00f3n", 3], ["dicotom\u00edas", 3], ["M\u00e1s", 3], ["colusi\u00f3n", 3], ["actividad", 3], ["hechos", 3], ["b\u00fasqueda", 3], ["capaces", 3], ["subjetividad", 3], ["ley", 3], ["vulnerabilidad", 3], ["claro", 3], ["inter\u00e9s", 3], ["mortales", 3], ["ninguna", 3], ["incluyen", 3], ["sustenta", 3], ["acumulaci\u00f3n", 3], ["ontolog\u00eda", 3], ["democr\u00e1tica", 3], ["realizados", 3], ["tecnofantas\u00edas", 3], ["ver", 3], ["antecedentes", 3], ["precisamente", 3], ["Ausencia", 3], ["entender", 3], ["racismo", 3], ["\u00e1mbitos", 3], ["intersecci\u00f3n", 3], ["cuya", 3], ["patriarcales", 3], ["funci\u00f3n", 3], ["aniquilamiento", 3], ["cuestiones", 3], ["militares", 3], ["mis\u00f3gina", 3], ["\u00e9sta", 3], ["fronteras", 3], ["expande", 3], ["pueda", 3], ["paz", 3], ["compleja", 3], ["genealog\u00edas", 3], ["participe", 3], ["principios", 3], ["conocer", 3], ["capitalismo", 3], ["justamente", 3], ["jerarquizaci\u00f3n", 3], ["prejuicios", 3], ["permiten", 3], ["Karina", 3], ["epistemol\u00f3gicas", 3], ["cuestionando", 3], ["etnia", 3], ["distinto", 3], ["hist\u00f3ricamente", 3], ["Porque", 3], ["expuestas", 3], ["libres", 3], ["importantes", 3], ["creaci\u00f3n", 3], ["teor\u00eda", 3], ["Nuestro", 3], ["podr\u00eda", 3], ["pol\u00edticos", 3], ["aesthesis", 3], ["Mujeres", 3], ["implica", 3], ["sexualidad", 3], ["construyen", 3], ["S\u00f3lo", 3], ["ponen", 3], ["crea", 3], ["canon", 3], ["ejes", 3], ["exterminio", 3], ["veces", 3], ["trabajadoras", 3], ["acompa\u00f1an", 3], ["decisiones", 3], ["pueblos", 3], ["deseos", 3], ["maltrato", 3], ["equidad", 3], ["mutuo", 3], ["descolonizaci\u00f3n", 3], ["inseguridad", 3], ["presentan", 3], ["inquietante", 3], ["basa", 3], ["producto", 3], ["mantenimiento", 3], ["agresores", 3], ["tal", 3], ["juego", 3], ["superaci\u00f3n", 3], ["proyecto", 3], ["noci\u00f3n", 3], ["entrar", 3], ["colectivas", 3], ["sociedades", 3], ["dichas", 3], ["identidades", 3], ["ligadas", 3], ["encuentro", 3], ["ciertos", 3], ["acuerdo", 3], ["virtuales", 3], ["persona", 3], ["necropol\u00edtica", 3], ["esfera", 3], ["oculta", 3], ["investigaciones", 3], ["abuso", 3], ["vivieron", 3], ["cometidos", 3], ["fantas\u00eda", 3], ["plantear", 3], ["agenciamiento", 3], ["generalizada", 3], ["Aunque", 3], ["modalidades", 3], ["privado", 3], ["encima", 3], ["alta", 3], ["comunitario", 3], ["escenas", 3], ["diferenciadas", 3], ["seres", 3], ["aisladas", 3], ["Hay", 3], ["voces", 3], ["pa\u00eds", 3], ["sanci\u00f3n", 3], ["setenta", 3], ["l\u00edneas", 3], ["b\u00e9lico", 3], ["rol", 3], ["fen\u00f3meno", 3], ["contempor\u00e1neas", 3], ["mismos", 3], ["propios", 3], ["a\u00fan", 3], ["pas\u00f3", 3], ["vigencia", 3], ["paradigma", 3], ["estricto", 3], ["discursivas", 3], ["muertes", 3], ["mejor", 3], ["somos", 3], ["imaginario", 3], ["encuentros", 3], ["negras", 3], ["emerge", 3], ["definici\u00f3n", 3], ["constituci\u00f3n", 3], ["contribuciones", 3], ["establece", 3], ["concepto", 3], ["despoja", 3], ["esos", 3], ["interrelaci\u00f3n", 3], ["imaginar", 3], ["hist\u00f3rica", 3], ["profunda", 3], ["convergen", 3], ["pobres", 3], ["apuntan", 3], ["crear", 3], ["sociedad", 3], ["convencida", 3], ["prevalencia", 3], ["nosotros", 3], ["cruce", 3], ["estudio", 3], ["diferencias", 3], ["electr\u00f3nicos", 3], ["debido", 3], ["burguesas", 3], ["visible", 3], ["habr\u00eda", 3], ["indicadores", 3], ["acerca", 3], ["combatir", 3], ["poblaciones", 3], ["recurso", 3], ["importancia", 3], ["central", 3], ["uso", 3], ["virtualidad", 3], ["recibe", 3], ["n\u00famero", 3], ["brechas", 3], ["f\u00edsica", 3], ["poscolonial", 3], ["revelan", 3], ["incluir", 3], ["Unidos", 3], ["internacional", 3], ["capacidad", 3], ["refiere", 3], ["saber", 3], ["racializado", 3], ["organizaci\u00f3n", 3], ["femenina", 3], ["participaci\u00f3n", 3], ["fundamentalismos", 3], ["expresa", 3], ["Tal", 3], ["ambos", 3], ["mayor", 3], ["fundamento", 3], ["jerarqu\u00edas", 3], ["objeto", 3], ["adem\u00e1s", 3], ["pactos", 3], ["destacar", 3], ["analizar", 3], ["rendimiento", 3], ["preocupaci\u00f3n", 3], ["honor", 3], ["componente", 3], ["expresan", 3], ["rechazo", 3], ["producir", 3], ["\u00fanico", 3], ["transformaci\u00f3n", 3], ["leyes", 3], ["tensi\u00f3n", 3], ["programas", 3], ["conformado", 3], ["geopol\u00edtica", 3], ["utop\u00eda", 3], ["blanco", 3], ["Tambi\u00e9n", 3], ["existen", 3], ["actores", 3], ["proponemos", 3], ["sentir", 3], ["vital", 3], ["dignidad", 3], ["apunta", 3], ["asumen", 3], ["discursiva", 3], ["produce", 3], ["generando", 3], ["segundo", 3], ["investigar", 3], ["ten\u00edan", 3], ["pesar", 3], ["sacrificio", 3], ["fusi\u00f3n", 3], ["eje", 3], ["respeto", 3], ["estructuras", 3], ["hora", 3], ["conjunta", 3], ["parejas", 3], ["tecnolog\u00eda", 3], ["saberes", 3], ["producidas", 3], ["reproducir", 3], ["actividades", 3], ["epistemicidio", 3], ["poblaci\u00f3n", 3], ["propone", 3], ["Derechos", 3], ["ampliar", 3], ["efectivas", 3], ["sororidad", 3], ["horizontes", 3], ["l\u00edmite", 3], ["funcionamiento", 3], ["excluyente", 3], ["instancia", 3], ["epistemolog\u00edas", 3], ["embarazos", 3], ["esencial", 3], ["reproducci\u00f3n", 3], ["modos", 3], ["capital", 3], ["opini\u00f3n", 3], ["casos", 3], ["marcado", 3], ["consecuencia", 3], ["continente", 3], ["Todo", 3], ["estratificaci\u00f3n", 3], ["occidentales", 3], ["aquellas", 3], ["palabras", 3], ["d\u00f3nde", 3], ["tenido", 3], ["par\u00e1lisis", 3], ["comunidad", 3], ["moderno", 3], ["validez", 3], ["hist\u00f3ricas", 3], ["problemas", 3], ["conciencia", 3], ["m\u00e1quinas", 3], ["reconocimiento", 3], ["tolerancia", 3], ["mismas", 3], ["est\u00e9n", 3], ["opera", 3], ["d\u00e9cada", 3], ["lengua", 3], ["campo", 3], ["corrupci\u00f3n", 3], ["intenci\u00f3n", 3], ["interlocutores", 3], ["profundamente", 3], ["lenguaje", 3], ["pactar", 3], ["domina", 3], ["cotidianas", 3], ["resultado", 3], ["acad\u00e9mico", 3], ["\u00e9tico", 3], ["cuenta", 3], ["cubre", 3], ["all\u00ed", 2], ["emocional", 2], ["asesinaron", 2], ["art\u00edculo", 2], ["explicado", 2], ["iniciaron", 2], ["condicionamientos", 2], ["afanamos", 2], ["hendija", 2], ["estetizaci\u00f3n", 2], ["colaboraci\u00f3n", 2], ["par", 2], ["cl\u00e1sicamente", 2], ["aislado", 2], ["favorece", 2], ["Modernidad", 2], ["coercitivas", 2], ["traen", 2], ["dependemos", 2], ["especificidad", 2], ["cadena", 2], ["dan", 2], ["\u00e9stos", 2], ["n\u00facleo", 2], ["ejecutar", 2], ["hegem\u00f3nica", 2], ["variadas", 2], ["Con", 2], ["ocluye", 2], ["tratara", 2], ["temas", 2], ["venganza", 2], ["cu\u00f1o", 2], ["articulado", 2], ["confluye", 2], ["denunciar", 2], ["totalitarismo", 2], ["circunscrita", 2], ["manifestaciones", 2], ["aplicarse", 2], ["profundas", 2], ["Que", 2], ["rutinaria", 2], ["pregunta", 2], ["parece", 2], ["incluye", 2], ["europeos", 2], ["potenciar", 2], ["suma", 2], ["aborto", 2], ["convertidos", 2], ["dilucidar", 2], ["Encuestas", 2], ["neutralidad", 2], ["hubo", 2], ["rechazamos", 2], ["hagamos", 2], ["corporaciones", 2], ["presupon\u00eda", 2], ["persiguen", 2], ["oprimidas", 2], ["coyunturales", 2], ["pedagog\u00eda", 2], ["comunitarios", 2], ["arbitraria", 2], ["inteligentes", 2], ["principal", 2], ["g\u00e9neros", 2], ["simular", 2], ["ofrece", 2], ["ontol\u00f3gicamente", 2], ["intentar", 2], ["llamara", 2], ["adentro", 2], ["ubicar", 2], ["haci\u00e9ndose", 2], ["empez\u00f3", 2], ["asumir", 2], ["monetaria", 2], ["concibe", 2], ["m\u00e1scara", 2], ["pandilla", 2], ["articula", 2], ["concentraci\u00f3n", 2], ["desaf\u00ede", 2], ["esconde", 2], ["estamentos", 2], ["sumerge", 2], ["m\u00e1rgenes", 2], ["disminuir", 2], ["prestadoras", 2], ["aut\u00f3mata", 2], ["ideas", 2], ["sumisi\u00f3n", 2], ["c\u00f3digos", 2], ["profundo", 2], ["porcentaje", 2], ["concedido", 2], ["diagnosticar", 2], ["academia", 2], ["ahist\u00f3rica", 2], ["tribales", 2], ["favor", 2], ["intervenir", 2], ["M\u00e9xico", 2], ["apoya", 2], ["envuelve", 2], ["conjunci\u00f3n", 2], ["complejidades", 2], ["paces", 2], ["anexado", 2], ["deshacerse", 2], ["c\u00edrculo", 2], ["expresaban", 2], ["atemorizadas", 2], ["forzado", 2], ["urgentes", 2], ["m\u00e9todo", 2], ["ayuda", 2], ["centros", 2], ["analizar\u00e9", 2], ["organizados", 2], ["clases", 2], ["Bajo", 2], ["cristal", 2], ["asociada", 2], ["cercano", 2], ["Descartes", 2], ["peligro", 2], ["incidir", 2], ["tractor", 2], ["percibir", 2], ["registra", 2], ["ritos", 2], ["due\u00f1os", 2], ["ocasionales", 2], ["laboral", 2], ["contrarios", 2], ["reivindicaci\u00f3n", 2], ["agresor", 2], ["podr\u00e1", 2], ["similar", 2], ["seleccione", 2], ["Gladys", 2], ["relevancia", 2], ["dependiendo", 2], ["eficacia", 2], ["adoptar", 2], ["racionalidad", 2], ["civilizadora", 2], ["c\u00e1mara", 2], ["servicios", 2], ["viv\u00edan", 2], ["defini\u00f3", 2], ["pasa", 2], ["prismas", 2], ["visiones", 2], ["accedan", 2], ["pocas", 2], ["destinados", 2], ["biopoder", 2], ["Buenaventura", 2], ["centrar", 2], ["divisi\u00f3n", 2], ["integrados", 2], ["autora", 2], ["menudo", 2], ["impotencia", 2], ["relativas", 2], ["reciprocidad", 2], ["inexistencia", 2], ["agudizado", 2], ["pasearse", 2], ["clasistas", 2], ["sucede", 2], ["dejando", 2], ["operativos", 2], ["ind\u00edgena", 2], ["Argumentan", 2], ["infinidad", 2], ["vivos", 2], ["prerrogativa", 2], ["torna", 2], ["quejarse", 2], ["miradas", 2], ["espec\u00edfico", 2], ["intocadas", 2], ["entendemos", 2], ["baja", 2], ["planes", 2], ["fotograf\u00edas", 2], ["estadounidenses", 2], ["definitivamente", 2], ["promedio", 2], ["interlocutor", 2], ["existencias", 2], ["machista", 2], ["circuitos", 2], ["c\u00f3mplices", 2], ["significada", 2], ["exigencia", 2], ["curso", 2], ["establecerse", 2], ["alcanzan", 2], ["reality", 2], ["herramienta", 2], ["ideol\u00f3gicas", 2], ["percepci\u00f3n", 2], ["medido", 2], ["importa", 2], ["garante", 2], ["enfatizar", 2], ["sufre", 2], ["Puesto", 2], ["decadencia", 2], ["Cacho", 2], ["joven", 2], ["depredaci\u00f3n", 2], ["especificaci\u00f3n", 2], ["finalidad", 2], ["\u00f3rganos", 2], ["relacionado", 2], ["\u00edntimas", 2], ["supuesto", 2], ["convenios", 2], ["producen", 2], ["humanidad", 2], ["natalidad", 2], ["soy", 2], ["sensible", 2], ["civil", 2], ["emergencia", 2], ["triple", 2], ["cara", 2], ["quer\u00eda", 2], ["efecto", 2], ["complejizan", 2], ["jugar", 2], ["habido", 2], ["soberan\u00eda", 2], ["nefastas", 2], ["capacidades", 2], ["recibi\u00f3", 2], ["disfrutan", 2], ["fundamentales", 2], ["Wright", 2], ["da\u00f1o", 2], ["escondido", 2], ["amplitud", 2], ["totalizante", 2], ["tard\u00edas", 2], ["psicol\u00f3gica", 2], ["encamada", 2], ["plan", 2], ["captar", 2], ["viejos", 2], ["policiacos", 2], ["mediada", 2], ["dial\u00e9cticamente", 2], ["dependientes", 2], ["cariz", 2], ["principales", 2], ["Occidente", 2], ["reforma", 2], ["distancian", 2], ["Frontera", 2], ["partes", 2], ["insatisfacci\u00f3n", 2], ["evidencia", 2], ["distintas", 2], ["colegiales", 2], ["surgieron", 2], ["sancionar", 2], ["mostrado", 2], ["industrial", 2], ["Hanna", 2], ["sumar", 2], ["performatividad", 2], ["enraizado", 2], ["acostumbrada", 2], ["enojo", 2], ["emprender", 2], ["descrita", 2], ["exigimos", 2], ["respetuosa", 2], ["Cada", 2], ["\u00f3ptica", 2], ["dispositivos", 2], ["mundos", 2], ["exclusi", 2], ["desean", 2], ["sociohist\u00f3rica", 2], ["instrumentalizaci\u00f3n", 2], ["raigambre", 2], ["empieza", 2], ["digesti\u00f3n", 2], ["alternativas", 2], ["milenio", 2], ["extraen", 2], ["individuos", 2], ["creativas", 2], ["momentos", 2], ["problematizar", 2], ["asegurar", 2], ["justo", 2], ["abordar", 2], ["Internet", 2], ["adopt\u00f3", 2], ["democracias", 2], ["convoque", 2], ["vivencia", 2], ["organiza", 2], ["Surgieron", 2], ["influidas", 2], ["causado", 2], ["contingente", 2], ["causados", 2], ["liberarnos", 2], ["describe", 2], ["fortalecen", 2], ["voz", 2], ["conoce", 2], ["Acaso", 2], ["discute", 2], ["inevitablemente", 2], ["aplicaciones", 2], ["geogr\u00e1fica", 2], ["cumplir", 2], ["trabajo", 2], ["sexo", 2], ["etiquetados", 2], ["integramos", 2], ["realizaron", 2], ["adquieren", 2], ["informal", 2], ["caemos", 2], ["atender", 2], ["cuestionan", 2], ["obedeciendo", 2], ["biopol\u00edtico", 2], ["umbral", 2], ["parti\u00f3", 2], ["suerte", 2], ["coinciden", 2], ["aras", 2], ["centralidad", 2], ["resisten", 2], ["imperialista", 2], ["define", 2], ["nobleza", 2], ["concursos", 2], ["pobreza", 2], ["hizo", 2], ["realista", 2], ["f\u00e1cilmente", 2], ["P\u00fablica", 2], ["insuficiencia", 2], ["hallazgos", 2], ["materialidad", 2], ["escasas", 2], ["permeable", 2], ["atravesar", 2], ["usados", 2], ["enfoques", 2], ["volver", 2], ["multidimensionales", 2], ["situada", 2], ["cobertura", 2], ["ligados", 2], ["multiplicidad", 2], ["alto", 2], ["proponen", 2], ["cartesiana", 2], ["persistencia", 2], ["necesitan", 2], ["mitos", 2], ["encauza", 2], ["hacen", 2], ["revictimiza", 2], ["afirma", 2], ["etimolog\u00eda", 2], ["construye", 2], ["globalmente", 2], ["cl\u00e1sico", 2], ["coincidencias", 2], ["libre", 2], ["huellas", 2], ["puesto", 2], ["homicidio", 2], ["redescubrir", 2], ["directamente", 2], ["visibilice", 2], ["receptivo", 2], ["racialmente", 2], ["anteriormente", 2], ["ven", 2], ["servidumbre", 2], ["estaban", 2], ["posmodernidad", 2], ["introducida", 2], ["sitios", 2], ["conecta", 2], ["sostienen", 2], ["encontraron", 2], ["sombra", 2], ["naci\u00f3", 2], ["dram\u00e1tica", 2], ["estructurales", 2], ["sella", 2], ["consideramos", 2], ["avatares", 2], ["pie", 2], ["experimentada", 2], ["pornogr\u00e1fica", 2], ["Estudios", 2], ["dominante", 2], ["dispuestos", 2], ["voluntarista", 2], ["parecen", 2], ["Ochoa", 2], ["desconocidos", 2], ["Celia", 2], ["europeo", 2], ["propias", 2], ["basado", 2], ["banalizan", 2], ["resistir", 2], ["heteronormativo", 2], ["enigma", 2], ["imperialismo", 2], ["definen", 2], ["realizadas", 2], ["indican", 2], ["actualizaci\u00f3n", 2], ["demandan", 2], ["Entre", 2], ["denunciando", 2], ["tantas", 2], ["ocurra", 2], ["posgraduadas", 2], ["constituida", 2], ["convertirse", 2], ["directa", 2], ["inculcados", 2], ["acad\u00e9micos", 2], ["comprometidos", 2], ["Tienen", 2], ["descubri\u00f3", 2], ["legitimaci\u00f3n", 2], ["ejemplo", 2], ["impulsar", 2], ["especie", 2], ["cient\u00edfica", 2], ["implicancias", 2], ["sacrificado", 2], ["refiera", 2], ["posesi\u00f3n", 2], ["simb\u00f3lico", 2], ["fases", 2], ["sostenimiento", 2], ["justifica", 2], ["Lagarde", 2], ["Nuestros", 2], ["Primer", 2], ["comenzar", 2], ["designada", 2], ["certera", 2], ["industria", 2], ["feminicidios", 2], ["hegem\u00f3nicamente", 2], ["rica", 2], ["siniestra", 2], ["asumido", 2], ["mafiosos", 2], ["justificaba", 2], ["abierto", 2], ["prop\u00f3sito", 2], ["centro", 2], ["desechable", 2], ["investiguen", 2], ["conviertan", 2], ["pocos", 2], ["abusos", 2], ["correspondencia", 2], ["dadoras", 2], ["exc\u00e9ntrico", 2], ["din\u00e1mica", 2], ["decolonizaci\u00f3n", 2], ["ventaja", 2], ["rotunda", 2], ["pens\u00e1ndose", 2], ["anuncia", 2], ["ontolog\u00edas", 2], ["potenciamos", 2], ["espiral", 2], ["conocidos", 2], ["horror", 2], ["derivadas", 2], ["normatividad", 2], ["clavan", 2], ["bas\u00e1ndonos", 2], ["Tzul", 2], ["aportadas", 2], ["Aura", 2], ["producida", 2], ["Paulo", 2], ["desmercantilizaci\u00f3n", 2], ["disfrazadas", 2], ["sujeci\u00f3n", 2], ["incrementar", 2], ["habla", 2], ["religiosas", 2], ["arar", 2], ["conectados", 2], ["representaron", 2], ["planta", 2], ["reflexionan", 2], ["juega", 2], ["nombre", 2], ["genealog\u00eda", 2], ["meollo", 2], ["desarrollos", 2], ["surgir", 2], ["entrar\u00edan", 2], ["reproduc\u00eda", 2], ["romances", 2], ["extender", 2], ["visualizan", 2], ["sirven", 2], ["ganar", 2], ["maestra", 2], ["elevaci\u00f3n", 2], ["castigar", 2], ["violador", 2], ["Centroam\u00e9rica", 2], ["drogadictas", 2], ["binarios", 2], ["comprobar", 2], ["materiales", 2], ["abriendo", 2], ["fuentes", 2], ["unir", 2], ["unen", 2], ["insignias", 2], ["cambiado", 2], ["intersectan", 2], ["desaf\u00edo", 2], ["arcaica", 2], ["inmensamente", 2], ["inercias", 2], ["sent\u00ed", 2], ["entrada", 2], ["disparidad", 2], ["groser\u00eda", 2], ["contradictorios", 2], ["estilo", 2], ["narraciones", 2], ["constituye", 2], ["convincentes", 2], ["detiene", 2], ["especialistas", 2], ["articulan", 2], ["policiacas", 2], ["puesta", 2], ["sesgos", 2], ["siglos", 2], ["distanciado", 2], ["exigir\u00eda", 2], ["contiene", 2], ["reforzamiento", 2], ["Estos", 2], ["reivindicar", 2], ["incrementado", 2], ["sociopol\u00edticas", 2], ["llamado", 2], ["darse", 2], ["basadas", 2], ["empresa", 2], ["cuidado", 2], ["forclusa", 2], ["geogr\u00e1fico", 2], ["especialmente", 2], ["reflejada", 2], ["concepciones", 2], ["primer", 2], ["desiguales", 2], ["promover", 2], ["reformulaci\u00f3n", 2], ["epist\u00e9micos", 2], ["binario", 2], ["sufrimiento", 2], ["delincuentes", 2], ["Perspectivas", 2], ["generar", 2], ["semana", 2], ["rnaqu\u00ednica", 2], ["advenimiento", 2], ["adquiere", 2], ["verse", 2], ["posturas", 2], ["ampliado", 2], ["l\u00edmites", 2], ["misi\u00f3n", 2], ["discusi\u00f3n", 2], ["productividad", 2], ["argumento", 2], ["ligada", 2], ["mueren", 2], ["Mar\u00eda", 2], ["incumplimiento", 2], ["semilla", 2], ["familiar", 2], ["dejen", 2], ["mayormente", 2], ["fomentar", 2], ["depararnos", 2], ["pares", 2], ["situarse", 2], ["cercan\u00eda", 2], ["ahist\u00f3ricos", 2], ["pol\u00edticamente", 2], ["paso", 2], ["canceladas", 2], ["heterosexual", 2], ["normativa", 2], ["referidas", 2], ["regionales", 2], ["Aspiramos", 2], ["influencia", 2], ["manto", 2], ["presupuestos", 2], ["ideal", 2], ["expuesto", 2], ["referidos", 2], ["violentas", 2], ["intersecando", 2], ["anexe", 2], ["integrante", 2], ["significante", 2], ["legislador", 2], ["antes", 2], ["contribuido", 2], ["prestigio", 2], ["pretend\u00eda", 2], ["tortura", 2], ["sociolog\u00eda", 2], ["permanente", 2], ["hacerla", 2], ["Todas", 2], ["asimetr\u00eda", 2], ["llaman", 2], ["queramos", 2], ["positiva", 2], ["postulados", 2], ["heteronormatividad", 2], ["evaluar", 2], ["invasi\u00f3n", 2], ["europea", 2], ["intentan", 2], ["generados", 2], ["lesiones", 2], ["Justamente", 2], ["detrimento", 2], ["trayectoria", 2], ["vamos", 2], ["enmascara", 2], ["apoye", 2], ["encontramos", 2], ["delimitadas", 2], ["examinamos", 2], ["confunde", 2], ["localizaci\u00f3n", 2], ["debemos", 2], ["solidaridad", 2], ["relacionamiento", 2], ["Casi", 2], ["amplias", 2], ["venido", 2], ["media", 2], ["Sur", 2], ["refuerzan", 2], ["amenazada", 2], ["remite", 2], ["eficaces", 2], ["epistemol\u00f3gica", 2], ["validar", 2], ["omisi\u00f3n", 2], ["nuevo", 2], ["ciudad", 2], ["tierra", 2], ["surge", 2], ["exportan", 2], ["Melissa", 2], ["apuesta", 2], ["deficiencias", 2], ["entend\u00edan", 2], ["Bacon", 2], ["cotidiano", 2], ["ideolog\u00eda", 2], ["regresiva", 2], ["norma", 2], ["gesto", 2], ["tecnol\u00f3gicos", 2], ["civilizatorio", 2], ["madre", 2], ["necesaria", 2], ["tel\u00f3n", 2], ["Consideramos", 2], ["amantes", 2], ["judiciales", 2], ["construidos", 2], ["aparecer\u00eda", 2], ["ejercidas", 2], ["cause", 2], ["personal", 2], ["estudiadas", 2], ["etnogr\u00e1fica", 2], ["vendiendo", 2], ["Ser\u00e1", 2], ["propiamente", 2], ["devastaci\u00f3n", 2], ["pertenec\u00edan", 2], ["provoc\u00f3", 2], ["madres", 2], ["fratr\u00eda", 2], ["norteamericana", 2], ["logro", 2], ["camino", 2], ["hegem\u00f3nicos", 2], ["absorbidos", 2], ["peligrosidad", 2], ["asesinados", 2], ["amargura", 2], ["Benhabib", 2], ["recientes", 2], ["humano", 2], ["respetar", 2], ["bombardeo", 2], ["deformado", 2], ["darle", 2], ["cambio", 2], ["utilizado", 2], ["grado", 2], ["depositar", 2], ["conjugada", 2], ["condena", 2], ["sienten", 2], ["representantes", 2], ["agresiva", 2], ["tremendamente", 2], ["activo", 2], ["nociones", 2], ["sustentable", 2], ["Ochy", 2], ["deben", 2], ["ruptura", 2], ["consideraci\u00f3n", 2], ["usaban", 2], ["tejemos", 2], ["deshumanizaci\u00f3n", 2], ["justifican", 2], ["permea", 2], ["invisible", 2], ["entremezclan", 2], ["universalidad", 2], ["seriales", 2], ["tampoco", 2], ["constitutiva", 2], ["constantemente", 2], ["perfilarse", 2], ["pactantes", 2], ["procuran", 2], ["denomin\u00f3", 2], ["obst\u00e1culos", 2], ["cooperaci\u00f3n", 2], ["regidas", 2], ["culpa", 2], ["soporte", 2], ["experimentado", 2], ["anteponi\u00e9ndose", 2], ["sexismo", 2], ["europeas", 2], ["sensualidad", 2], ["afectan", 2], ["material", 2], ["conectadas", 2], ["penalizaciones", 2], ["cincelar", 2], ["di\u00e1logo", 2], ["comprendiendo", 2], ["desarrollaba", 2], ["aplicaci\u00f3n", 2], ["determinados", 2], ["coloniales", 2], ["jur\u00eddico", 2], ["entes", 2], ["deshumanizante", 2], ["provoque", 2], ["discriminador", 2], ["cercanos", 2], ["desconfianza", 2], ["mandato", 2], ["ineficacia", 2], ["mexicano", 2], ["tzotziles", 2], ["interesantes", 2], ["mexicanas", 2], ["sabe", 2], ["plantearon", 2], ["descolonial", 2], ["racializaci\u00f3n", 2], ["permitiendo", 2], ["encuentra", 2], ["revistas", 2], ["diversos", 2], ["masiva", 2], ["incrementando", 2], ["deb\u00edan", 2], ["Ahora", 2], ["estructurado", 2], ["conciben", 2], ["act\u00faan", 2], ["performativa", 2], ["manifiesto", 2], ["masculina", 2], ["lograron", 2], ["favorecido", 2], ["marginados", 2], ["exigencias", 2], ["nacimientos", 2], ["transformadora", 2], ["femicidios", 2], ["androc\u00e9ntricos", 2], ["instancias", 2], ["contestados", 2], ["asociado", 2], ["parecidas", 2], ["edificar", 2], ["impulsaron", 2], ["subrayar", 2], ["presentarlas", 2], ["concertados", 2], ["contradictorias", 2], ["Marcela", 2], ["hallados", 2], ["peligrosas", 2], ["movidos", 2], ["aplica", 2], ["India", 2], ["borrar", 2], ["manifiestamente", 2], ["caricatura", 2], ["sexuales", 2], ["dispositivo", 2], ["basta", 2], ["sur", 2], ["seguro", 2], ["altos", 2], ["tarea", 2], ["fallando", 2], ["misteriosos", 2], ["afrodescendientes", 2], ["vivible", 2], ["conjugar", 2], ["ser\u00eda", 2], ["responsables", 2], ["precisan", 2], ["emparentadas", 2], ["circunscribe", 2], ["camisa", 2], ["evidenciando", 2], ["epist\u00e9mico", 2], ["inexistente", 2], ["mantendr\u00e1", 2], ["partida", 2], ["despertado", 2], ["implicaciones", 2], ["menor", 2], ["contextualizan", 2], ["interesa", 2], ["protestar", 2], ["grados", 2], ["metodolog\u00edas", 2], ["feminizado", 2], ["gen\u00e9rico", 2], ["pantalla", 2], ["capitalista", 2], ["rango", 2], ["conjuga", 2], ["perpetrador", 2], ["respetuosamente", 2], ["dificultades", 2], ["contempor\u00e1neo", 2], ["categor\u00eda", 2], ["otorga", 2], ["salvacionistas", 2], ["desigual", 2], ["Partiendo", 2], ["asociados", 2], ["emancipaci\u00f3n", 2], ["episteme", 2], ["solapamiento", 2], ["conceptualizaciones", 2], ["jer\u00e1rquica", 2], ["piensa", 2], ["presumo", 2], ["heterog\u00e9neo", 2], ["civiles", 2], ["cosa", 2], ["apego", 2], ["superior", 2], ["repetici\u00f3n", 2], ["extremo", 2], ["procurar", 2], ["verg\u00fcenza", 2], ["produciendo", 2], ["especializa", 2], ["tasas", 2], ["sorprendidos", 2], ["numerosos", 2], ["proyecta", 2], ["construyendo", 2], ["propuso", 2], ["consumici\u00f3n", 2], ["intervenci\u00f3n", 2], ["jer\u00e1rquicamente", 2], ["descolonizando", 2], ["omisiones", 2], ["sinton\u00eda", 2], ["\u00e9pocas", 2], ["batalla", 2], ["referentes", 2], ["cosas", 2], ["recuerdan", 2], ["entrecruzan", 2], ["memorias", 2], ["primero", 2], ["palas", 2], ["narrativa", 2], ["afirmando", 2], ["remueven", 2], ["ayudar", 2], ["natural", 2], ["contrarrestar", 2], ["rodea", 2], ["medida", 2], ["pertenezcan", 2], ["responden", 2], ["matrices", 2], ["ubicadas", 2], ["escenarios", 2], ["observancia", 2], ["atacantes", 2], ["saltos", 2], ["juegan", 2], ["hermen\u00e9utica", 2], ["latinoamericana", 2], ["fisicas", 2], ["incapacidad", 2], ["ocupan", 2], ["estilos", 2], ["siga", 2], ["malestar", 2], ["Quienes", 2], ["encargadas", 2], ["explica", 2], ["obras", 2], ["portadores", 2], ["demandas", 2], ["Del", 2], ["conforman", 2], ["detectar", 2], ["instalar", 2], ["estigmatizaci\u00f3n", 2], ["prostituy\u00e9ndose", 2], ["sutil", 2], ["nombrar", 2], ["extendido", 2], ["autorreproduci\u00f3n", 2], ["confianza", 2], ["Mundo", 2], ["disputas", 2], ["alimentar", 2], ["padres", 2], ["ampliando", 2], ["sugieren", 2], ["encarnada", 2], ["or\u00edgenes", 2], ["caracter\u00edsticas", 2], ["Hemos", 2], ["desmontando", 2], ["libertad", 2], ["dr\u00e1stica", 2], ["totalmente", 2], ["relacionarlo", 2], ["democr\u00e1ticas", 2], ["reconocida", 2], ["emite", 2], ["cualquier", 2], ["simb\u00f3licos", 2], ["fingen", 2], ["r\u00e1pidamente", 2], ["Seyla", 2], ["olvidado", 2], ["reevaluar", 2], ["quejas", 2], ["teatral", 2], ["otra", 2], ["sensualismo", 2], ["especulaciones", 2], ["formales", 2], ["Ejecutivo", 2], ["Terminar", 2], ["aut\u00f3nomo", 2], ["roles", 2], ["depende", 2], ["elaborar", 2], ["metas", 2], ["interacci\u00f3n", 2], ["eficaz", 2], ["renovarlos", 2], ["cifras", 2], ["pertenecen", 2], ["determin\u00f3", 2], ["conceptualizado", 2], ["interact\u00faan", 2], ["intento", 2], ["relaciona", 2], ["alej\u00e1ndonos", 2], ["rasgo", 2], ["obstaculizar", 2], ["corporeidad", 2], ["respuestas", 2], ["nacional", 2], ["premisa", 2], ["relacionadas", 2], ["visibiliza", 2], ["est\u00e9tica", 2], ["schmittiana", 2], ["genocidio", 2], ["marcha", 2], ["analizan", 2], ["ocultar", 2], ["espacios", 2], ["apropiado", 2], ["dominar", 2], ["podido", 2], ["fen\u00f3menos", 2], ["asumida", 2], ["destacada", 2], ["darles", 2], ["establecido", 2], ["femeninas", 2], ["status", 2], ["v\u00ednculos", 2], ["limitados", 2], ["considerados", 2], ["poscoloniales", 2], ["bandera", 2], ["v\u00e1lidas", 2], ["representada", 2], ["estatus", 2], ["orientaron", 2], ["exponentes", 2], ["conservar", 2], ["c\u00famulo", 2], ["liberadora", 2], ["creciente", 2], ["disputa", 2], ["maquinaria", 2], ["inadmisibles", 2], ["provincia", 2], ["apoyamos", 2], ["embarazo", 2], ["extensiones", 2], ["recurrencia", 2], ["inferir", 2], ["claramente", 2], ["enmarcada", 2], ["audibilidad", 2], ["consideradas", 2], ["preguntar", 2], ["sutiles", 2], ["Ese", 2], ["trascender", 2], ["relativo", 2], ["elija", 2], ["causalmente", 2], ["ethos", 2], ["Juego", 2], ["vividas", 2], ["final", 2], ["planteamientos", 2], ["transforman", 2], ["tipos", 2], ["considerablemente", 2], ["territorios", 2], ["tradicional", 2], ["vidas", 2], ["compartido", 2], ["red", 2], ["desreguladas", 2], ["perpetrado", 2], ["medidas", 2], ["imperfecci\u00f3n", 2], ["equilibra", 2], ["homogeneizaci\u00f3n", 2], ["paralela", 2], ["dimensiones", 2], ["necesario", 2], ["fuertemente", 2], ["Lidia", 2], ["regi\u00f3n", 2], ["involucran", 2], ["Cualquier", 2], ["gubernamental", 2], ["protegerse", 2], ["debiesen", 2], ["llegada", 2], ["texto", 2], ["relevo", 2], ["Esfera", 2], ["desestatizaci\u00f3n", 2], ["contrahegem\u00f3nicas", 2], ["ridiculizaci\u00f3n", 2], ["reproductor", 2], ["deba", 2], ["integral", 2], ["analiza", 2], ["preservaci\u00f3n", 2], ["fortaleza", 2], ["consumida", 2], ["se\u00f1alar", 2], ["calidad", 2], ["incapaz", 2], ["visi\u00f3n", 2], ["Pactemos", 2], ["hospitalaria", 2], ["anomal\u00edas", 2], ["principio", 2], ["identificaron", 2], ["ojos", 2], ["paternalistas", 2], ["asignaci\u00f3n", 2], ["sist\u00e9mico", 2], ["teor\u00edas", 2], ["cruel", 2], ["preponderancia", 2], ["encontrar", 2], ["consigue", 2], ["reparar", 2], ["generalmente", 2], ["enga\u00f1ados", 2], ["investig\u00f3", 2], ["privados", 2], ["\u00e1reas", 2], ["causante", 2], ["alternativa", 2], ["Reconocernos", 2], ["entendimiento", 2], ["barriada", 2], ["pretenden", 2], ["ciclo", 2], ["ajustarse", 2], ["noche", 2], ["Igualmente", 2], ["tecnofantas\u00eda", 2], ["punitivo", 2], ["espiritual", 2], ["racializadas", 2], ["desmontar", 2], ["ausencias", 2], ["manifiestas", 2], ["silencio", 2], ["tejido", 2], ["escogidas", 2], ["aquello", 2], ["recurrentes", 2], ["peinado", 2], ["identificamos", 2], ["precariedad", 2], ["ejerce", 2], ["enormemente", 2], ["pornograf\u00eda", 2], ["institucionalizaci\u00f3n", 2], ["fondo", 2], ["epist\u00e9mica", 2], ["combustible", 2], ["placer", 2], ["desaparecida", 2], ["epist\u00e9micas", 2], ["propia", 2], ["supuestamente", 2], ["Poder", 2], ["propiciamos", 2], ["empoderamiento", 2], ["Humanidad", 2], ["herramientas", 2], ["supuesta", 2], ["tentaci\u00f3n", 2], ["vuelve", 2], ["destinadas", 2], ["sigue", 2], ["bases", 2], ["producidos", 2], ["mejores", 2], ["intrincadas", 2], ["discuto", 2], ["Tipos", 2], ["trae", 2], ["sumado", 2], ["explicar", 2], ["poca", 2], ["invertir", 2], ["obtiene", 2], ["acusados", 2], ["gozan", 2], ["omite", 2], ["fortaleciendo", 2], ["plantaba", 2], ["patrimonial", 2], ["dirigen", 2], ["instrumentos", 2], ["intr\u00ednseca", 2], ["subsidiaria", 2], ["unas", 2], ["tasa", 2], ["irrumpe", 2], ["Muchos", 2], ["receptores", 2], ["relacionada", 2], ["macro", 2], ["caminos", 2], ["maltratados", 2], ["digo", 2], ["notable", 2], ["confortablemente", 2], ["generiza", 2], ["reconoce", 2], ["palad\u00edn", 2], ["libertades", 2], ["creando", 2], ["sometidos", 2], ["conocimientos", 2], ["socializador", 2], ["bas\u00e1ndose", 2], ["aportado", 2], ["invita", 2], ["sustantivos", 2], ["aportaciones", 2], ["afirmado", 2], ["convertido", 2], ["agredidas", 2], ["escena", 2], ["iniciar", 2], ["configuran", 2], ["descartan", 2], ["colegas", 2], ["adscribir", 2], ["mafioso", 2], ["partidaria", 2], ["vindicar", 2], ["quiebran", 2], ["escalas", 2], ["pieza", 2], ["paralelo", 2], ["cuestiona", 2], ["todav\u00eda", 2], ["trayectorias", 2], ["inocula", 2], ["genere", 2], ["recuerda", 2], ["ineficiencia", 2], ["permanentemente", 2], ["ciudadanas", 2], ["Parte", 2], ["trivializar", 2], ["pluralidad", 2], ["arriba", 2], ["femineidad", 2], ["alarma", 2], ["te\u00f3rico", 2], ["privadas", 2], ["ocultamiento", 2], ["mandar", 2], ["organizar", 2], ["\u00e9ste", 2], ["cubrir", 2], ["arg\u00fcido", 2], ["familia", 2], ["heterog\u00e9nea", 2], ["inician", 2], ["Definitivamente", 2], ["satisfacer", 2], ["comprendieron", 2], ["pertenencia", 2], ["renovadas", 2], ["caracterizado", 2], ["apuntaron", 2], ["legales", 2], ["integrado", 2], ["sencillas", 2], ["estuve", 2], ["recuerde", 2], ["cuello", 2], ["clasificaci\u00f3n", 2], ["degradante", 2], ["impone", 2], ["maltratables", 2], ["riesgos", 2], ["deliberativo", 2], ["respaldando", 2], ["cometen", 2], ["administrar", 2], ["se\u00f1al\u00f3", 2], ["destrucci\u00f3n", 2], ["alcances", 2], ["Sueli", 2], ["configuradas", 2], ["interacciones", 2], ["deliberaci\u00f3n", 2], ["posicionan", 2], ["comunes", 2], ["interlocuci\u00f3n", 2], ["integradas", 2], ["homogeneizadoras", 2], ["peligros", 2], ["conductas", 2], ["provoca", 2], ["potencia", 2], ["dependencia", 2], ["prefigurando", 2], ["ensanchan", 2], ["m\u00e1xima", 2], ["conscientes", 2], ["multiculturalidad", 2], ["desechar", 2], ["miembros", 2], ["progresistas", 2], ["espec\u00edficas", 2], ["crean", 2], ["Ampliemos", 2], ["observa", 2], ["referida", 2], ["antiguas", 2], ["aumentado", 2], ["permitan", 2], ["volvemos", 2], ["legalidad", 2], ["asent\u00f3", 2], ["conducen", 2], ["derrota", 2], ["arte", 2], ["pr\u00e1ctico", 2], ["ra\u00edces", 2], ["determina", 2], ["pagan", 2], ["subordinada", 2], ["vistos", 2], ["tribunales", 2], ["guardias", 2], ["altas", 2], ["direcciones", 2], ["Uso", 2], ["Culmina", 2], ["clandestino", 2], ["representa", 2], ["reflejando", 2], ["emancipatorio", 2], ["transitar", 2], ["jur\u00eddicos", 2], ["autorealizaci\u00f3n", 2], ["Somos", 2], ["evidente", 2], ["Requiere", 2], ["ordenadores", 2], ["consumo", 2], ["infinita", 2], ["asociarla", 2], ["negligencia", 2], ["pesa", 2], ["consiguen", 2], ["eventos", 2], ["rencor", 2], ["macrosociales", 2], ["aceptaci\u00f3n", 2], ["complacientes", 2], ["Construimos", 2], ["desafiar", 2], ["gestando", 2], ["militantes", 2], ["exageraciones", 2], ["rompe", 2], ["minorizadas", 2], ["culminaci\u00f3n", 2], ["letal", 2], ["C\u00f3mo", 2], ["buen", 2], ["inmensas", 2], ["salud", 2], ["pintara", 2], ["machismo", 2], ["rebeld\u00eda", 2], ["correo", 2], ["comunicaciones", 2], ["interpretaciones", 2], ["integraci\u00f3n", 2], ["varios", 2], ["estandarizadas", 2], ["demorada", 2], ["preocupaciones", 2], ["finales", 2], ["preferentemente", 2], ["supremac\u00eda", 2], ["ejemplos", 2], ["investigadoras", 2], ["Mientras", 2], ["eluden", 2], ["paraestatal", 2], ["dialogan", 2], ["afecta", 2], ["cuerpo41", 2], ["r\u00edgidas", 2], ["sistem\u00e1tica", 2], ["contin\u00faan", 2], ["funcionalidad", 2], ["protocolos", 2], ["pr\u00e1cticamente", 2], ["XXI", 2], ["victoria", 2], ["Puede", 2], ["Tenemos", 2], ["materializan", 2], ["aut\u00f3nomas", 2], ["constitutivas", 2], ["imposici\u00f3n", 2], ["torsi\u00f3n", 2], ["comprometida", 2], ["pactando", 2], ["controversia", 2], ["abarca", 2], ["realizaci\u00f3n", 2], ["liberaci\u00f3n", 2], ["Estatal", 2], ["inmensa", 2], ["cuadro", 2], ["requiere", 2], ["aqu\u00ed", 2], ["Salud", 2], ["desproporcional", 2], ["sexos", 2], ["dieron", 2], ["enriquecido", 2], ["transforma", 2], ["segunda", 2], ["descubr\u00ed", 2], ["estudiaron", 2], ["ten\u00eda", 2], ["normalizaci\u00f3n", 2], ["excluidos", 2], ["protecci\u00f3n", 2], ["jer\u00e1rquico", 2], ["contraposici\u00f3n", 2], ["pel\u00edculas", 2], ["mujeres11", 2], ["devenir", 2], ["implican", 2], ["diferenciado", 2], ["met\u00e1fora", 2], ["abiertos", 2], ["Estoy", 2], ["encantan", 2], ["naciones", 2], ["distinciones", 2], ["existencial", 2], ["subversivo", 2], ["proliferaci\u00f3n", 2], ["explicar\u00eda", 2], ["teenologia", 2], ["Cumes", 2], ["formaci\u00f3n", 2], ["cartesiano", 2], ["dec\u00edan", 2], ["clara", 2], ["especifique", 2], ["desecho", 2], ["autorizadas", 2], ["imagen", 2], ["Comenzaron", 2], ["embarazan", 2], ["Comisi\u00f3n", 2], ["inherente", 2], ["mantener", 2], ["nac\u00eda", 2], ["mercanc\u00eda", 2], ["Cuando", 2], ["utilizamos", 2], ["epistemol\u00f3gicos", 2], ["respaldan", 2], ["reales", 2], ["trabajamos", 2], ["micro", 2], ["abortos", 2], ["feminicida", 2], ["asentadas", 2], ["coloc\u00e1ndola", 2], ["enemigo", 2], ["desprecio", 2], ["compasi\u00f3n", 2], ["enfoque", 2], ["pensarnos", 2], ["puedan", 2], ["relacionen", 2], ["configurando", 2], ["ret\u00f3rica", 2], ["Julieta", 2], ["soberano", 2], ["caracter\u00edstica", 2], ["coludidas", 2], ["pensado", 2], ["rinde", 2], ["vitales", 2], ["casualidad", 2], ["admira", 2], ["euroc\u00e9ntrico", 2], ["millones", 2], ["desarrollando", 2], ["compa\u00f1eros", 2], ["antecedieron", 2], ["referido", 2], ["humana", 2], ["ilustrar", 2], ["perfil", 2], ["trayecto", 2], ["m\u00ednimos", 2], ["ordenadas", 2], ["sedimentadas", 2], ["ciudadana", 2], ["construido", 2], ["sentidos", 2], ["convencer", 2], ["referencia", 2], ["decirse", 2], ["engrosando", 2], ["grandes", 2], ["\u00edndice", 2], ["coloca", 2], ["tr\u00e1fico", 2], ["acontece", 2], ["aumentar", 2], ["separados", 2], ["ambiente", 2], ["deseaban", 2], ["concurren", 2], ["amplio", 2], ["entidades", 2], ["conexi\u00f3n", 2], ["aleg\u00f3rico", 2], ["adecuado", 2], ["inscribe", 2], ["arbitrio", 2], ["utiliza", 2], ["forjan", 2], ["dise\u00f1o", 2], ["asesinos", 2], ["resurgimiento", 2], ["transmitir", 2], ["conlleva", 2], ["aprendido", 2], ["temprana", 2], ["se\u00f1ala", 2], ["entran", 2], ["lograrlo", 2], ["realza", 2], ["articulador", 2], ["utilizada", 2], ["convencionales", 2], ["materna", 2], ["ineludibles", 2], ["pone", 2], ["seriamente", 2], ["continuidad", 2], ["atemorizada", 2], ["aprender", 2], ["recurrirse", 2], ["resultar", 2], ["\u00fanicamente", 2], ["ambas", 2], ["terrible", 2], ["As\u00ed", 2], ["constitutivo", 2], ["incremento", 2], ["revictimaci\u00f3n", 2], ["permitido", 2], ["Remedios", 2], ["adscripci\u00f3n", 2], ["concomitante", 2], ["abordamos", 2], ["rurales", 2], ["intersecciones", 2], ["c\u00e1nones", 2], ["poner", 2], ["cuestionamiento", 2], ["propongo", 2], ["asesinatos", 2], ["mano", 2], ["Pasar\u00e9", 2], ["Tercer", 2], ["mostr\u00e1ndolo", 2], ["dominan", 2], ["simbolizado", 2], ["innumerables", 2], ["devoradas", 2], ["presentadas", 2], ["califican", 2], ["paralelamente", 2], ["parciales", 2], ["completar", 2], ["Tanto", 2], ["Encuesta", 2], ["elude", 2], ["Hoy", 2], ["monoling\u00fces", 2], ["acoja", 2], ["vamente", 2], ["siendo", 2], ["luchas", 2], ["podr\u00e1n", 2], ["acad\u00e9micas", 2], ["articular", 2], ["descartar", 2], ["vinculaci\u00f3n", 2], ["promovidos", 2], ["positivas", 2], ["consuma", 2], ["esperado", 2], ["tenemos", 2], ["maximiza", 2], ["evolucionar", 2], ["incompletas", 2], ["Muchas", 2], ["usa", 2], ["centra", 2], ["abolir", 2], ["complejidad", 2], ["adelanto", 2], ["ajenas", 2], ["seleccionado", 2], ["indumentaria", 2], ["poseen", 2], ["nuevamente", 2], ["estimulan", 2], ["anulando", 2], ["articulada", 2], ["estoy", 2], ["Suosa", 2], ["cu\u00e1l", 2], ["anexo", 2], ["sustituido", 2], ["entramado", 2], ["golpeadas", 2], ["confluencia", 2], ["mitad", 2], ["vacacionistas", 2], ["Yuderkys", 2], ["obligatoria", 2], ["quince", 2], ["autoriz\u00e1ndolas", 2], ["convertidas", 2], ["geogr\u00e1ficas", 2], ["report\u00f3", 2], ["verdad", 2], ["Debe", 2], ["cauce", 2], ["urgente", 2], ["ocupado", 2], ["actoras", 2], ["medios", 2], ["agendar", 2], ["manejo", 2], ["significaci\u00f3n", 2], ["simples", 2], ["electr\u00f3nicas", 2], ["torpeza", 2], ["fantas\u00edas", 2], ["tareas", 2], ["enmarcado", 2], ["patrones", 2], ["te\u00f3rica", 2], ["asuntos", 2], ["procedimientos", 2], ["actuaci\u00f3n", 2], ["intereses", 2], ["estuvieron", 2], ["violento", 2], ["detener", 2], ["desobediencia", 2], ["Gran", 2], ["Est\u00e1", 2], ["acu\u00f1\u00f3", 2], ["colocadas", 2], ["redefinir", 2], ["agresiones", 2], ["invocan", 2], ["establecidos", 2], ["grande", 2], ["estimamos", 2], ["pod\u00edan", 2], ["dejar", 2], ["cosmovisiones", 2], ["canales", 2], ["revindicamos", 2], ["tecnol\u00f3gicamente", 2], ["condenado", 2], ["informaci\u00f3n", 2], ["gestado", 2], ["ordenamientos", 2], ["Redoblemos", 2], ["Explicitando", 2], ["esl\u00f3ganes", 2], ["Para", 2], ["sentada", 2], ["abandona", 2], ["suficientemente", 2], ["entonces", 2], ["jerarquizaciones", 2], ["avances", 2], ["concede", 2], ["presenta", 2], ["imperativo", 2], ["indicar", 2], ["valoraci\u00f3n", 2], ["perciba", 2], ["androcentrismo", 2], ["totalitario", 2], ["subalternos", 2], ["fragua", 2], ["ning\u00fan", 2], ["prejuicioso", 2], ["actuales", 2], ["fueran", 2], ["puertas", 2], ["indocumentadas", 2], ["m\u00faltiple", 2], ["frecuente", 2], ["deseo", 2], ["redefiniendo", 2], ["costumbres", 2], ["f\u00edsico", 2], ["comprensiones", 2], ["conceptual", 2], ["reconocen", 2], ["democr\u00e1tico", 2], ["multidimensional", 2], ["deportivo", 2], ["All\u00ed", 2], ["choque", 2], ["circulaban", 2], ["oportunidades", 2], ["casa", 2], ["habilidades", 2], ["racional", 2], ["desenlace", 2], ["sexog\u00e9nero", 2], ["elmundo", 1], ["desenmascararporque", 1], ["humanotecnolog\u00eda", 1], ["encarnaAqu\u00ed", 1], ["s\u00edmismo", 1], ["violaciones", 1], ["capitaltrabajo", 1], ["interactivo", 1], ["sobrevivientesEl", 1], ["reencarna", 1], ["voluntaddel", 1], ["filosofia", 1], ["vernos", 1], ["casadas", 1], ["Amor\u00f3sel", 1], ["suficienteEstos", 1], ["postcoloniales", 1], ["etniae", 1], ["a\u00f1os1", 1], ["visibilidad", 1], ["sialguien", 1], ["tributo", 1], ["tantascosas", 1], ["g\u00e9neroLa", 1], ["yla", 1], ["decolonizarel", 1], ["parad\u00f3jicamente", 1], ["mujeressino", 1], ["delas", 1], ["primeros", 1], ["meseras", 1], ["estadounidense", 1], ["heterosexista", 1], ["v\u00edctimaAs\u00ed", 1], ["econ\u00f3mico", 1], ["nuncacara", 1], ["muertesAsimismo", 1], ["espaciocuerpoSucede", 1], ["multideterminado", 1], ["quietecitasA", 1], ["inform\u00e1ticos", 1], ["laopresi\u00f3n", 1], ["analfabetas", 1], ["autoidentificaci\u00f3n", 1], ["diferentespropuestas", 1], ["ellos", 1], ["haytoda", 1], ["Carneiro", 1], ["postmec\u00e1nicos", 1], ["agencialesEstas", 1], ["edady", 1], ["sat\u00e9lites", 1], ["delictivos", 1], ["malabarismomulticulturalista", 1], ["barranca", 1], ["com\u00fanA", 1], ["Lunasde", 1], ["conel", 1], ["\u00f3pticano", 1], ["lasintersecciones", 1], ["neoliberalismono", 1], ["masculinas", 1], ["inscribirnos", 1], ["rostro", 1], ["hijastras", 1], ["descartabilidad", 1], ["advierteamenaza", 1], ["autoritaria", 1], ["cr\u00edmenesUn", 1], ["laconstrucci\u00f3n", 1], ["localidad", 1], ["prescindibles", 1], ["laconsternaci\u00f3n", 1], ["ycontrahegem\u00f3nico", 1], ["contenida", 1], ["secuestroalgunas", 1], ["est\u00e1racializado", 1], ["multisituadalocalizada", 1], ["lasociedad", 1], ["hastapor", 1], ["ancestral", 1], ["subyugadas", 1], ["cyborgEn", 1], ["Varo", 1], ["hijas", 1], ["ocasiona", 1], ["encerradas", 1], ["violenciainstitucional", 1], ["legalizan", 1], ["cl\u00e1sica", 1], ["vecinas", 1], ["var\u00f3n", 1], ["autogesti\u00f3n", 1], ["noblancas", 1], ["porgrupos", 1], ["sinton\u00edasubterr\u00e1nea", 1], ["Sustenta", 1], ["ycriminales", 1], ["listadode", 1], ["aincluir", 1], ["musulmanas", 1], ["indiferencia", 1], ["pol\u00edticacultural", 1], ["materialista", 1], ["homogeneidad", 1], ["hegem\u00f3nicooccidental", 1], ["injusta", 1], ["mujeresafrodescendientes", 1], ["activistas", 1], ["biopol\u00edtica", 1], ["otraproceso", 1], ["perspectivas", 1], ["integridad", 1], ["violenciaepist\u00e9mica", 1], ["actrices", 1], ["sugerentes", 1], ["ymujeres", 1], ["EEUU", 1], ["cuidadosLos", 1], ["pa\u00edsLas", 1], ["irregularidades", 1], ["extranjeras", 1], ["colonizadosResistencia", 1], ["asesinadaEn", 1], ["embarazadas", 1], ["simb\u00f3licoLos", 1], ["subordinadasestudiantes", 1], ["beneficiarios", 1], ["comercia", 1], ["territorial", 1], ["laclave", 1], ["andina", 1], ["salvadore\u00f1acoreana", 1], ["precisar", 1], ["coche", 1], ["feministasEs", 1], ["conocidas", 1], ["valorativa", 1], ["g\u00e9neroEn", 1], ["vanidad", 1], ["normatividadpol\u00edtica", 1], ["EstadoEl", 1], ["feminicidaEl", 1], ["semejanzas", 1], ["desigualesLas", 1], ["mujerespor", 1], ["deigualdad", 1], ["incluyentey", 1], ["universal13", 1], ["conformanun", 1], ["Haraway", 1], ["binariasin", 1], ["desaparecer", 1], ["Cuerpos", 1], ["seespectaculariza", 1], ["luegotodos", 1], ["impidan", 1], ["enparte", 1], ["humanosatentan", 1], ["admirado", 1], ["impunidadEn", 1], ["amigas", 1], ["comunidadEs", 1], ["relacionados", 1], ["sent\u00edpensar", 1], ["igualitariasEn", 1], ["judicial", 1], ["sacrificiales", 1], ["elcampo", 1], ["unidasnovias", 1], ["anteriores", 1], ["paraafirmar", 1], ["paraconformar", 1], ["presentestanto", 1], ["econ\u00f3micos", 1], ["desimbiosis", 1], ["guatemalteca", 1], ["consistentes", 1], ["vendedoras", 1], ["laasesinato", 1], ["acertadamente", 1], ["protegerlas", 1], ["mensajeEs", 1], ["secuestradas", 1], ["eranextranjeras", 1], ["exigibilidad", 1], ["ling\u00fc\u00edsticoanal\u00f3gica", 1], ["escucha", 1], ["perversasde", 1], ["dehiperrealidad", 1], ["supervivencia", 1], ["esuna", 1], ["carretera", 1], ["humanosen", 1], ["\u00edndices", 1], ["personaje", 1], ["laclasificaci\u00f3n", 1], ["investigadora", 1], ["universitarias", 1], ["electr\u00f3nico", 1], ["diecinueve", 1], ["internacionalista", 1], ["situadadel", 1], ["herramientasde", 1], ["realidadya", 1], ["residual", 1], ["repensar", 1], ["entredicho", 1], ["exhibicionista", 1], ["lainvestigaci\u00f3n", 1], ["indefensi\u00f3n", 1], ["etnoc\u00e9ntrica", 1], ["alcance", 1], ["Adem\u00e1s", 1], ["valer", 1], ["latinoamericanosEn", 1], ["tratadaAs\u00ed", 1], ["clasista", 1], ["ricas", 1], ["surgidola", 1], ["comprenden", 1], ["ordenadorluego", 1], ["pactoscuando", 1], ["arreglado", 1], ["condicionesintegrales", 1], ["ej\u00e9rcito", 1], ["otrasdiferencias", 1], ["latinoamericanoEntiendo", 1], ["entremujeres", 1], ["demirarnos", 1], ["sumisas", 1], ["\u00e9lites", 1], ["laciudadan\u00eda", 1], ["Paredes", 1], ["esdecir", 1], ["permitenproporcionar", 1], ["elpatriarcado", 1], ["parientes", 1], ["deresistencia", 1], ["demandantes", 1], ["terror", 1], ["hombreLa", 1], ["Vinci", 1], ["tristeAs\u00ed", 1], ["hist\u00f3rico", 1], ["bello", 1], ["acuchilladas", 1], ["inseparables", 1], ["divideen", 1], ["manifestaroncon", 1], ["maneradespectiva", 1], ["Deesta", 1], ["vertical", 1], ["inadecuados", 1], ["diferenciaEn", 1], ["lasimultaneidad", 1], ["p\u00fablicos", 1], ["cr\u00edticos", 1], ["desechables", 1], ["sociocultural", 1], ["partidospol\u00edticos", 1], ["deg\u00e9neroDesde", 1], ["transe\u00fantes", 1], ["enM\u00e9xico", 1], ["balaceadasalgunas", 1], ["Hiperalgo", 1], ["color", 1], ["norte", 1], ["prostituci\u00f3n", 1], ["lasubalterizaci\u00f3n", 1], ["feminismooccidental", 1], ["todasfueron", 1], ["quesirve", 1], ["ylibertarioLa", 1], ["representaban", 1], ["conquistado", 1], ["direcci\u00f3n", 1], ["satisfactoriapor", 1], ["atadas", 1], ["cuesta", 1], ["detrabajo", 1], ["universalismoconstitucional", 1], ["necesarioliberar", 1], ["populares", 1], ["virtualsuperar\u00e1", 1], ["familiares", 1], ["derelacionarse", 1], ["mal", 1], ["odesde", 1], ["rar\u00e1muris", 1], ["extrapol\u00edtica", 1], ["ni\u00f1asy", 1], ["conservarlas", 1], ["bellosEl", 1], ["Acteal", 1], ["desubalternidad", 1], ["eliminar", 1], ["lent\u00edsimo", 1], ["explicitado", 1], ["significado", 1], ["enocasiones", 1], ["discriminatorias", 1], ["trayectoriavirtual", 1], ["realizanestas", 1], ["envalijadas", 1], ["profesionales", 1], ["vitalde", 1], ["nosabarcan", 1], ["tribu", 1], ["discreparcon", 1], ["estructurade", 1], ["etc\u00e9tera", 1], ["contingencia", 1], ["visibilizadas", 1], ["ausenciasdesde", 1], ["lasveces", 1], ["estandopresente", 1], ["lasubalternidad", 1], ["Arendt", 1], ["mujeresotras", 1], ["descrito", 1], ["postmodemidad", 1], ["negro17La", 1], ["deocuparse", 1], ["zapatista", 1], ["investigaci\u00f3nacci\u00f3n", 1], ["dacontenido", 1], ["estudiantest\u00e9cnicas", 1], ["entrelos", 1], ["alianzafeminista", 1], ["ypol\u00edticas", 1], ["entrela", 1], ["undoble", 1], ["Apesar", 1], ["naturalizados", 1], ["continuadoLo", 1], ["paritaria", 1], ["empiezaa", 1], ["sonusables", 1], ["an\u00f3nimos", 1], ["directo", 1], ["conello", 1], ["convencional", 1], ["contralas", 1], ["nueras", 1], ["amenazas", 1], ["deautoridades", 1], ["Ilustraci\u00f3nEl", 1], ["colonizados", 1], ["controlar", 1], ["feminicidioEl", 1], ["colonialidadEn", 1], ["etcquienes", 1], ["enuna", 1], ["mujeresEl", 1], ["aspectos", 1], ["prevenci\u00f3n", 1], ["unaresponsabilidad", 1], ["lucharde", 1], ["feministaactivista", 1], ["cuerpoel", 1], ["deconstruir", 1], ["subjetividada", 1], ["paradigmasEsto", 1], ["observable", 1], ["colonizador", 1], ["autoodiode", 1], ["familias", 1], ["videoclips", 1], ["jefas", 1], ["insegurapone", 1], ["negligenteso", 1], ["deTuring", 1], ["maltratadas", 1], ["losmercados", 1], ["descentralizaci\u00f3n", 1], ["queinici\u00f3", 1], ["losderechos", 1], ["ygeopol\u00edticamente", 1], ["planificados", 1], ["globalcomo", 1], ["subjetivo", 1], ["heterosexuales", 1], ["mundodefinir", 1], ["mutiladas", 1], ["elpropio", 1], ["funcionarios", 1], ["canadiense", 1], ["inseguridadEn", 1], ["proveedor", 1], ["porlograr", 1], ["conocemos", 1], ["expedita", 1], ["salvadas", 1], ["relacionana", 1], ["mujeresPara", 1], ["ancianas", 1], ["conquista", 1], ["omisas", 1], ["permitenatentados", 1], ["elpoder\u00edo", 1], ["compatibles", 1], ["exclusiones", 1], ["familiaresLa", 1], ["ocurre", 1], ["laviolencia", 1], ["compuesta", 1], ["descuartizadas", 1], ["denominando", 1], ["occidentalesoccidentalizadasracializadas", 1], ["descartable", 1], ["proponer", 1], ["comercio", 1], ["requieren", 1], ["lainteriorizaci\u00f3n", 1], ["Peroha", 1], ["yfeudalismo", 1], ["\u00f3rdenes", 1], ["determinada", 1], ["asesinadasLa", 1], ["expresiones", 1], ["pol\u00edticaLa", 1], ["afamiliares", 1], ["escrutinio", 1], ["gratis", 1], ["vidasy", 1], ["normaliza", 1], ["inmensamayor\u00eda", 1], ["riesgosas", 1], ["Victimizaci\u00f3n", 1], ["esclavitudDesde", 1], ["tomaen", 1], ["gay", 1], ["atodas", 1], ["Esas", 1], ["injusticia", 1], ["bald\u00edo", 1], ["colgadas", 1], ["deficiencia", 1], ["enel", 1], ["liberalismo", 1], ["alternativasLa", 1], ["pretensionespol\u00edticas", 1], ["erotizados", 1], ["l\u00e9sbicos", 1], ["simb\u00f3lica", 1], ["pagado", 1], ["losv\u00ednculos", 1], ["gustar", 1], ["espa\u00f1ol", 1], ["Lugones", 1], ["negocios", 1], ["adiversas", 1], ["intimidada", 1], ["globalbasada", 1], ["negaci\u00f3n", 1], ["elconcepto", 1], ["polarizaci\u00f3n", 1], ["emerger\u00e1n", 1], ["suficiente", 1], ["desnutrici\u00f3n", 1], ["ox\u00edmoron", 1], ["realidadque", 1], ["marginaci\u00f3n", 1], ["lesbianas", 1], ["Frente", 1], ["utilice", 1], ["bailarinascampesinas", 1], ["socioecon\u00f3mica", 1], ["epistemolog\u00edafeminista", 1], ["Dichoparadigma", 1], ["ocasiones", 1], ["federativas", 1], ["poscolonialesincorporan", 1], ["mujeresde", 1], ["autoorganizaci\u00f3n", 1], ["lacinematograf\u00eda", 1], ["condicionesestructurales", 1], ["significadapor", 1], ["lasituaci\u00f3n", 1], ["aut\u00f3nomos", 1], ["sudeseo", 1], ["occidentalesAlgunas", 1], ["yprevenir", 1], ["ocasionaleso", 1], ["pol\u00edticoLa", 1], ["paresLa", 1], ["etnocentrismo", 1], ["dictadurasEn", 1], ["mecanismoreproductor", 1], ["digitales", 1], ["dicotom\u00edamasculinofemenino", 1], ["igualmente", 1], ["ymarginaci\u00f3n", 1], ["ycrueldad", 1], ["cautiverio", 1], ["milenios", 1], ["esfuerzosla", 1], ["nadacuando", 1], ["racistareligiosa", 1], ["incorporarcategor\u00edas", 1], ["queconstruye", 1], ["opresi\u00f3nLo", 1], ["fenomenol\u00f3gica", 1], ["loscuestionamientos", 1], ["lasolidaridad", 1], ["ycondiciones", 1], ["coercitivos", 1], ["lalibertad", 1], ["antela", 1], ["econ\u00f3micas", 1], ["conexionesparece", 1], ["Curiel", 1], ["desprotegidas", 1], ["unidad", 1], ["herramientapara", 1], ["feminicidaJustamente", 1], ["contabilizadas", 1], ["elposcolonialismo", 1], ["deseable", 1], ["primeras", 1], ["yde", 1], ["debatelos", 1], ["elcogito", 1], ["loque", 1], ["nosotrasson", 1], ["aethesis", 1], ["Pacto", 1], ["brindar", 1], ["exparejas", 1], ["tradicionesDesde", 1], ["deconstruirlas", 1], ["todasquedaron", 1], ["l\u00ednea", 1], ["hombr\u00eda", 1], ["carenciasen", 1], ["feministasPuesto", 1], ["conviertenen", 1], ["turistas", 1], ["lasdefiniciones", 1], ["dela", 1], ["empleo", 1], ["estancado", 1], ["abanicoabarca", 1], ["nuevaspraxis", 1], ["nunca", 1], ["duda", 1], ["otrosmovimientos", 1], ["derelaciones", 1], ["negros", 1], ["Latinoam\u00e9rica", 1], ["delreconocimiento", 1], ["impresos", 1], ["estratossocioecon\u00f3micos", 1], ["liberal", 1], ["eldesarrollo", 1], ["indias", 1], ["psicol\u00f3gico", 1], ["conser", 1], ["embargo", 1], ["Freire", 1], ["representarse", 1], ["Ind\u00edgenas", 1], ["mediaci\u00f3nse", 1], ["oficialesDurante", 1], ["establecida", 1], ["misoginia", 1], ["lavida", 1], ["partede", 1], ["neoliberalismoLas", 1], ["credibilidad", 1], ["racial", 1], ["soncometidos", 1], ["detodos", 1], ["vertiginosamente", 1], ["espacio", 1], ["aterradas", 1], ["talvez", 1], ["ciberespacio", 1], ["especial", 1], ["deselecci\u00f3n", 1], ["lasubalternizaci\u00f3n", 1], ["posiblemente", 1], ["mujeresque", 1], ["espacialesDe", 1], ["acordarlos", 1], ["limitacionesdel", 1], ["finSe", 1], ["deopresiones", 1], ["lazosfamiliares", 1], ["empacadasencajueladas", 1], ["quevive", 1], ["acompa\u00f1ada", 1], ["esteno", 1], ["interesese", 1], ["razanacionalidad", 1], ["lascampesinas", 1], ["femeninos", 1], ["c\u00f3nyuges", 1], ["lasexperiencias", 1], ["modas", 1], ["cuerpofemenino", 1], ["virtualidadCu\u00e1l", 1], ["b\u00e1sicamente", 1], ["\u00e9xito", 1], ["libro", 1], ["diversa", 1], ["hanvisto", 1], ["lacerantes", 1], ["anarquistas", 1], ["sexualizados", 1], ["elcontexto", 1], ["g\u00e9neroAl", 1], ["racializados", 1], ["sist\u00e9mica", 1], ["extremaimpotencia", 1], ["atenci\u00f3nm\u00e9dica", 1], ["veintiuno", 1], ["explicaci\u00f3n", 1], ["sexualidadEn", 1], ["laque", 1], ["variables", 1], ["concisos", 1], ["deodio", 1], ["show", 1], ["feminicidaLa", 1], ["reducida", 1], ["ehist\u00f3ricas", 1], ["puedentrasportamos", 1], ["regi\u00f3nn", 1], ["enla", 1], ["c\u00f3mplicecon", 1], ["delmestizaje", 1], ["educativa", 1], ["deg\u00e9nero", 1], ["dialoganteHacer", 1], ["encementadas", 1], ["occidentalEs", 1], ["Francia", 1], ["otrasLos", 1], ["atenderlas", 1], ["artefactos", 1], ["\u00fanicosujetoobjeto", 1], ["lasmaneras", 1], ["moda", 1], ["observado", 1], ["opresionesEl", 1], ["quemadastiradas", 1], ["tiendaen", 1], ["enlas", 1], ["g\u00e9neroest\u00e1", 1], ["hacerlos", 1], ["desempe\u00f1o", 1], ["activa", 1], ["lomuestran", 1], ["obreras", 1], ["invisibles", 1], ["criticaba", 1], ["bellas", 1], ["socialEntre", 1], ["desconocidas", 1], ["deque", 1], ["lineales", 1], ["condeslumbrante", 1], ["neoliberales", 1], ["nahuas", 1], ["obstante", 1], ["raz\u00f3nde", 1], ["enEuropa", 1], ["Suceguera", 1], ["occidentaleshan", 1], ["decolonialespues", 1], ["circunstancias", 1], ["acompa\u00f1antes", 1], ["serfeministas", 1], ["soberan\u00edaEn", 1], ["visibilidadde", 1], ["elaborado", 1], ["mujeresContribuyen", 1], ["sujetoconstruido", 1], ["InternetMientras", 1], ["apoyosolidario", 1], ["asigna", 1], ["yhumillaciones", 1], ["verdadera", 1], ["cercanas", 1], ["monol\u00edticos", 1], ["mujeresas\u00ed", 1], ["modalidadesde", 1], ["dereproducci\u00f3n", 1], ["haextendido", 1], ["multigrafiadas", 1], ["edad", 1], ["lahistoria", 1], ["lasinstituciones", 1], ["socialEs", 1], ["yheterosexualidad", 1], ["censurada", 1], ["agresionesmaltrato", 1], ["analizarla", 1], ["t\u00e9rminosuniversalizantes", 1], ["dom\u00e9stica", 1], ["ytrajo", 1], ["recrudecimiento", 1], ["haimplicado", 1], ["comoparte", 1], ["cosificados", 1], ["fotograf\u00eda", 1], ["oculto", 1], ["caracter\u00edstico", 1], ["engordar", 1], ["jerarquizadas", 1], ["trabajar", 1], ["evidenteculpabilidad", 1], ["mujerAl", 1], ["erandiscapacitadas", 1], ["racistas", 1], ["femicidioElaborando", 1], ["holandesa", 1], ["suscasas", 1], ["bur\u00f3cratas", 1], ["ambienteideol\u00f3gico", 1], ["despatriarcalizaci\u00f3n", 1], ["yderiva", 1], ["lasidentidades", 1], ["desplazamientospol\u00edticos", 1], ["desaf\u00edopol\u00edtico", 1], ["vestidos", 1], ["contenidosmis\u00f3ginos", 1], ["hegem\u00f3nicosoccidentales", 1], ["dolor", 1], ["f\u00e1ctico", 1], ["yadolescentes", 1], ["asociadosEn", 1], ["etnografiable", 1], ["atrav\u00e9s", 1], ["muerteLa", 1], ["trofeos", 1], ["fantas\u00edase\u00f1alada", 1], ["delicadezas", 1], ["diferenciashist\u00f3ricas", 1], ["ylesbianas", 1], ["viajeinterior", 1], ["marginalidad", 1], ["primassuegras", 1], ["suicidios", 1], ["implicaNo", 1], ["lascondiciones", 1], ["anal\u00edtica", 1], ["losaparatos", 1], ["lasv\u00edctimasNo", 1], ["residencia", 1], ["delado", 1], ["ochenta", 1], ["deexistencia", 1], ["clasesocial", 1], ["despatriarcalizaci\u00f3nEn", 1], ["hermanas", 1], ["plena15", 1], ["ampliamosnuestras", 1], ["delincuentesciudadanas", 1], ["cadaquien", 1], ["mecanismosque", 1], ["impunes", 1], ["gobernantes", 1], ["pueblo", 1], ["conese", 1], ["decoloniales", 1], ["asimismo", 1], ["tendr\u00e1", 1], ["interesesocupaciones", 1], ["despojos", 1], ["cuyameta", 1], ["imagende", 1], ["loscuerpos", 1], ["occidente", 1], ["casolas", 1], ["socioecon\u00f3mico", 1], ["sonrisa", 1], ["morenas", 1], ["modernas", 1], ["p\u00e1ramo", 1], ["quees", 1], ["escolar", 1], ["real", 1], ["hegem\u00f3nico12", 1], ["ordennacional", 1], ["Chiapas", 1], ["sensibilidad", 1], ["trabajaron", 1], ["pr\u00e1cticafeminista", 1], ["mujeresEn", 1], ["rastro", 1], ["primitivasm\u00e1quinas", 1], ["pluridiversas", 1], ["g\u00e9neroopresi\u00f3n", 1], ["unapantalla", 1], ["Humanos", 1], ["violada", 1], ["igualitaria", 1], ["cualitativosde", 1], ["lasv\u00edctimas", 1], ["delmodelo", 1], ["jur\u00eddica", 1], ["lacomunidad", 1], ["b\u00e1sicos", 1], ["suespecificidad", 1], ["inferiorLa", 1], ["basaexclusivamente", 1], ["solteras", 1], ["situado", 1], ["elloen", 1], ["institucionales", 1], ["desubjetivarlas", 1], ["raz\u00f3n", 1], ["objetividad", 1], ["noventa", 1], ["porasesinos", 1], ["normales", 1], ["a\u00fandespu\u00e9s", 1], ["personaly", 1], ["existentes", 1], ["lamayor\u00eda", 1], ["podr\u00edamosser", 1], ["prostitutas", 1], ["noconminan", 1], ["feminicidioAs\u00ed", 1], ["tocables", 1], ["incomunicada", 1], ["silenciadasQu\u00e9", 1], ["m\u00e1sall\u00e1", 1], ["tratade", 1], ["razag\u00e9neroclasesexualidadedadubicaci\u00f3n", 1], ["posea", 1], ["r\u00edo", 1], ["cueva", 1], ["cosificaci\u00f3n", 1], ["alsujeto", 1], ["Asimismo", 1], ["reducido", 1], ["trabajos", 1], ["eurocentrada", 1], ["calle", 1], ["einformales", 1], ["problem\u00e1tica", 1], ["grupoconcreto", 1], ["parcialdel", 1], ["Violar", 1], ["espaciocuerpo", 1], ["hambre", 1], ["violentoscontra", 1], ["dominada", 1], ["maestras", 1], ["haciala", 1], ["emancipaciones", 1], ["penalizaci\u00f3n", 1], ["propositiva", 1], ["noenvejecer", 1], ["subjetividadfemenina", 1], ["desatenci\u00f3n", 1], ["marginalesalgunas", 1], ["generizada", 1], ["leySi", 1], ["raciales", 1], ["fiesteras", 1], ["soberanaMicrofascismos", 1], ["j\u00f3venes", 1], ["desempleadas", 1], ["laviolaci\u00f3n", 1], ["esost\u00e9rminos", 1], ["imbricadas", 1], ["ninguno", 1], ["lotanto", 1], ["yhombres", 1], ["mujeresvivimos", 1], ["poderdel", 1], ["lasdiferencias", 1], ["querealizan", 1], ["comercial", 1], ["sentencias", 1], ["nada", 1], ["conmueve", 1], ["atrayente", 1], ["enemigascompetidoras", 1], ["\u00e9tnico", 1], ["biol\u00f3gico", 1], ["feministaoccidental", 1], ["apropiaci\u00f3n", 1], ["hechoNi\u00f1as", 1], ["decir", 1], ["eurocentradas", 1], ["lasexualidad", 1], ["previsiblesPor", 1], ["enevidencia", 1], ["opresivo", 1], ["paramilitares", 1], ["microsociales", 1], ["femicidioDesde", 1], ["porello", 1], ["opresi\u00f3nen", 1], ["elcontrario", 1], ["organizado", 1], ["\u00e1mbitoacad\u00e9mico", 1], ["grupales", 1], ["reconoc\u00eda", 1], ["sonf\u00edsica", 1], ["etc", 1], ["colectivos", 1], ["arte38", 1], ["todaseran", 1], ["vitaly", 1], ["alas", 1], ["propiasagendas", 1], ["denuevas", 1], ["esfuerzo", 1], ["ejemplotomamos", 1], ["ciberfeminismo", 1], ["espantosa", 1], ["sumo", 1], ["secreto", 1], ["investigamos", 1], ["epistemolog\u00edasfeministas", 1], ["docente", 1], ["ejemplares", 1], ["respondido", 1], ["consecuentemente", 1], ["mayorparte", 1], ["antihist\u00f3rica", 1], ["vecindario", 1], ["otredad", 1], ["folklore", 1], ["otrasestranguladas", 1], ["acad\u00e9micaaunque", 1], ["lasmujeresEl", 1], ["colonialmodernizadora", 1], ["cuentas", 1], ["permiteel", 1], ["amistad", 1], ["comprendemosa", 1], ["televisi\u00f3nlos", 1], ["Pickering", 1], ["quoPor", 1], ["precoz", 1], ["ONGs", 1], ["detransformaci\u00f3n", 1], ["englobante", 1], ["bella", 1], ["quebusca", 1], ["hombremujer", 1], ["pa\u00edsesoccidentales", 1], ["conocimientoy", 1], ["dearticular", 1], ["disciplinada", 1], ["mestizas", 1], ["territorioPor", 1], ["estatusNo", 1], ["feminismoshegem\u00f3nicos", 1], ["drogas", 1], ["subalteridad", 1], ["elsilencio", 1], ["torturadas", 1], ["violadores", 1], ["laeliminaci\u00f3n", 1], ["quearticulan", 1], ["socialLa", 1], ["yemergen", 1], ["sociedadLa", 1], ["perpetrarlaViolencia", 1], ["visitas", 1], ["chicanas", 1], ["preciso", 1], ["esclavaslabrando", 1], ["inclusive", 1], ["leyLas", 1], ["pactado", 1], ["reproductiva", 1], ["novias", 1], ["relacionan", 1], ["transformaciones", 1], ["empleadas", 1], ["perversidad", 1], ["inacci\u00f3n", 1], ["virtualidadNo", 1], ["mis\u00f3ginaheterosexuada", 1], ["le\u00eddasdesde", 1], ["mentirosas", 1], ["girando", 1], ["Espinosa", 1], ["porlos", 1], ["subcontinente", 1], ["noDe", 1], ["sugiere", 1], ["paradigmade", 1], ["maya", 1], ["quepermita", 1], ["superficiales", 1], ["encostaladas", 1], ["hablar", 1], ["yclasista", 1], ["parientasy", 1], ["nuevoprograma", 1], ["justas", 1], ["discriminaciones", 1], ["ysimb\u00f3lico", 1], ["exterior", 1], ["uncrimen", 1], ["edadesentre", 1], ["tem\u00e1ticas", 1], ["trespoderes", 1], ["prematuro", 1], ["desposesi\u00f3n", 1], ["conlegalidad", 1], ["sepropician", 1], ["demujeres", 1], ["policiales", 1], ["yentender", 1], ["violables", 1], ["desierto", 1], ["desupremac\u00eda", 1], ["brasile\u00f1a", 1], ["pretendenhacemos", 1], ["lasotras", 1], ["criminal", 1], ["modelosobreras", 1], ["colonialDiscurso", 1], ["transformadas", 1], ["formasde", 1], ["femigenocidio", 1], ["femeninaEl", 1], ["cient\u00edficosexuales", 1], ["noviosesposos", 1], ["ineficaces", 1], ["tel\u00e9fono", 1], ["imaginaciones", 1], ["nacionalidado", 1], ["porte", 1], ["dato", 1], ["condicionesde", 1], ["abordarla", 1], ["lahorizontalidad", 1], ["creatividadHemos", 1], ["pensamientoabismal", 1], ["unaconcepci\u00f3n", 1], ["padecemos", 1], ["ellocontribuyen", 1], ["bajas", 1], ["pasadas", 1], ["feminismocontempor\u00e1neo", 1], ["delproblemaQu\u00e9", 1], ["Finalmente", 1], ["existente", 1], ["delos", 1], ["impunidadLa", 1], ["lasmujeres", 1], ["educativoreligioso", 1], ["m\u00e1quina", 1], ["patolog\u00edas", 1], ["esposas", 1], ["lospueblos", 1], ["mafiosa", 1], ["culturalmentelas", 1], ["cotidiana", 1], ["blancasurbanas", 1], ["laedad", 1], ["universidades", 1], ["allegadas", 1], ["violentadashasta", 1], ["ygenera", 1], ["lanecesidad", 1], ["desolaci\u00f3n", 1], ["moralizador", 1], ["asalariado", 1], ["viejo", 1], ["izquierda", 1], ["porla", 1], ["neocolonial", 1], ["vincular", 1], ["justificando", 1], ["brutalizaci\u00f3n", 1], ["decapitadas", 1], ["puedeser", 1]]}