{"created_at": "Sun May 10 18:47:50 +0000 2020", "id": 1259555763464417282, "id_str": "1259555763464417282", "full_text": "En 2011, cuando fui parte del Movimiento por la Paz con Justicia y Dignidad, recib\u00ed muchas lecciones de pol\u00edtica y dignidad de las mujeres que formaron parte de ese movimiento, principalmente de las madres que buscan a sus hijos e hijas desaparecidas.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 392198313, "id_str": "392198313", "name": "Ra\u00fal Romero Gallardo", "screen_name": "cancerbero_mx", "location": "M\u00e9xico", "description": "Soci\u00f3logo, latinoamericanista y salsero | Me gusta el caf\u00e9 cargado y la maleta ligera |", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4632, "friends_count": 1262, "listed_count": 43, "created_at": "Sun Oct 16 17:49:04 +0000 2011", "favourites_count": 10492, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24282, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241462435791462400/rNxkEPjL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241462435791462400/rNxkEPjL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/392198313/1581889477", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}