{"created_at": "Sun May 10 15:00:14 +0000 2020", "id": 1259498486799699969, "id_str": "1259498486799699969", "full_text": "RT @PipeHenriquezO: En el #DiaDeLaMadre, nos faltan ellas, nos faltan 10. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n?\n\nGr\u00e1vidas Mariposas de Chile: Mujeres Detenidas Des\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaDeLaMadre", "indices": [26, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PipeHenriquezO", "name": "Felipe Henr\u00edquez Ordenes", "id": 147817417, "id_str": "147817417", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62499117, "id_str": "62499117", "name": "MAPL #YoApruebo", "screen_name": "iristos", "location": "CHILE, SANTIAGO", "description": "Autor d https://t.co/YqAkcngHh9 Sobreviv\u00ed a la Iglesia Cat\u00f3lica. Pap\u00e1 de 3, 1 hija con S\u00edndrome d Turner, 1 es Autista. fracaso d Gamer y Youtuber en pro del Au", "url": "https://t.co/Ra7EtZz0kx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ra7EtZz0kx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cd6Lr3KnFWA", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cd6Lr3\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YqAkcngHh9", "expanded_url": "http://Eldenunciante.cl", "display_url": "Eldenunciante.cl", "indices": [8, 31]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3594, "friends_count": 3181, "listed_count": 30, "created_at": "Mon Aug 03 12:06:40 +0000 2009", "favourites_count": 15981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68574, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173953736433164288/I0dI3YwA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173953736433164288/I0dI3YwA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62499117/1426558676", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 10 14:49:00 +0000 2020", "id": 1259495662590320640, "id_str": "1259495662590320640", "full_text": "En el #DiaDeLaMadre, nos faltan ellas, nos faltan 10. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n?\n\nGr\u00e1vidas Mariposas de Chile: Mujeres Detenidas Desaparecidas que ten\u00edan un hijo en sus vientres. https://t.co/0k61I7R9mW v\u00eda @ElUniversalCL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaDeLaMadre", "indices": [6, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElUniversalCL", "name": "El Universal Chile", "id": 394698464, "id_str": "394698464", "indices": [194, 208]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0k61I7R9mW", "expanded_url": "https://eluniversal.cl/contenido/291/gravidas-mariposas-de-chile-mujeres-dddd-que-tenian-un-hijo-en-sus-vientres", "display_url": "eluniversal.cl/contenido/291/\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 147817417, "id_str": "147817417", "name": "Felipe Henr\u00edquez Ordenes", "screen_name": "PipeHenriquezO", "location": "La Serena, Chile", "description": "Allendista, Zurdo y Recalcitrante Ateo | Director en @ElUniversalCL | Del club follow/unfollow CM: @BibliotecaSAG y @DondeEstanCL Solo opiniones personales \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/tfoOqbExIY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tfoOqbExIY", "expanded_url": "https://eluniversal.cl/tema/152/felipehenriquezordenes", "display_url": "eluniversal.cl/tema/152/felip\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55203, "friends_count": 33627, "listed_count": 198, "created_at": "Tue May 25 03:46:18 +0000 2010", "favourites_count": 354, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 67035, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259186885441749000/rtPXUJp7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259186885441749000/rtPXUJp7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/147817417/1579389885", "profile_link_color": "105BC8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 59, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}