{"created_at": "Mon May 11 02:01:42 +0000 2020", "id": 1259664949422538752, "id_str": "1259664949422538752", "full_text": "RT @juarezvero: Piden legisladores del @PRDMexico redoblar b\u00fasqueda de mujeres desaparecidas\n#VeroJu\u00e1rez #LibresEIguales\nhttps://t.co/QuiSH\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "VeroJu\u00e1rez", "indices": [93, 104]}, {"text": "LibresEIguales", "indices": [105, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juarezvero", "name": "Ver\u00f3nica Ju\u00e1rez Pi\u00f1a", "id": 148545258, "id_str": "148545258", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "PRDMexico", "name": "PRD", "id": 119545041, "id_str": "119545041", "indices": [39, 49]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1196089227383050241, "id_str": "1196089227383050241", "name": "El Dia", "screen_name": "ElDia_Mx", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "description": "Informaci\u00f3n y Opini\u00f3n en 280 Caracteres del Acontecer Nacional, Pol\u00edtica, Elecciones, Finanzas y Tecnolog\u00eda. https://t.co/AB8sqXDutX\nPOL.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/AB8sqXDutX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElDiaMex/", "display_url": "facebook.com/ElDiaMex/", "indices": [109, 132]}]}}, "protected": false, "followers_count": 384, "friends_count": 738, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 17 15:36:40 +0000 2019", "favourites_count": 365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2758, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197034949565501442/M9GyyVuQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197034949565501442/M9GyyVuQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1196089227383050241/1574230362", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 10 23:42:21 +0000 2020", "id": 1259629881165561861, "id_str": "1259629881165561861", "full_text": "Piden legisladores del @PRDMexico redoblar b\u00fasqueda de mujeres desaparecidas\n#VeroJu\u00e1rez #LibresEIguales\nhttps://t.co/QuiSHpJjr9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [{"text": "VeroJu\u00e1rez", "indices": [77, 88]}, {"text": "LibresEIguales", "indices": [89, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PRDMexico", "name": "PRD", "id": 119545041, "id_str": "119545041", "indices": [23, 33]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QuiSHpJjr9", "expanded_url": "https://elcomentario.ucol.mx/piden-legisladores-del-prd-redoblar-busqueda-de-mujeres-desaparecidas/", "display_url": "elcomentario.ucol.mx/piden-legislad\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 148545258, "id_str": "148545258", "name": "Ver\u00f3nica Ju\u00e1rez Pi\u00f1a", "screen_name": "juarezvero", "location": "M\u00e9xico", "description": "Activista a favor de los derechos de todas y todos, en particular de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. Coordinadora del Gpo Parlamentario del PRD C\u00e1mara de Diputados", "url": "https://t.co/jTNpqXk0qe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jTNpqXk0qe", "expanded_url": "http://sitl.diputados.gob.mx/LXIV_leg/curricula.php?dipt=310", "display_url": "sitl.diputados.gob.mx/LXIV_leg/curri\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21832, "friends_count": 6225, "listed_count": 182, "created_at": "Thu May 27 00:09:33 +0000 2010", "favourites_count": 6431, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 35871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1237398186437697536/7o7YeZxV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237398186437697536/7o7YeZxV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148545258/1583853693", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}