{"created_at": "Sat May 09 21:08:51 +0000 2020", "id": 1259228867434250241, "id_str": "1259228867434250241", "full_text": "RT @OaxacaPolitico: \ud83d\udde3Ay\u00fadanos a localizar a Casandra Ram\u00edrez Salom\u00f3n\n\nDesapareci\u00f3 el mi\u00e9rcoles 6 de mayo, en Tuxtepec, #Oaxaca; inform\u00f3 a f\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Oaxaca", "indices": [119, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OaxacaPolitico", "name": "Oaxaca Pol\u00edtico", "id": 553736072, "id_str": "553736072", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388786174, "id_str": "1388786174", "name": "ACELERA", "screen_name": "56_arenas", "location": "", "description": "#YoAmloMexico", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2537, "friends_count": 2451, "listed_count": 8, "created_at": "Mon Apr 29 06:19:25 +0000 2013", "favourites_count": 160207, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 64135, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254116413536702464/9NLdQzbJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254116413536702464/9NLdQzbJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388786174/1556833667", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 09 14:01:24 +0000 2020", "id": 1259121295813378048, "id_str": "1259121295813378048", "full_text": "\ud83d\udde3Ay\u00fadanos a localizar a Casandra Ram\u00edrez Salom\u00f3n\n\nDesapareci\u00f3 el mi\u00e9rcoles 6 de mayo, en Tuxtepec, #Oaxaca; inform\u00f3 a familiares que acudir\u00eda a una cita de trabajo pero ya no regres\u00f3. Durante la cuarentena van cuatro mujeres desaparecidas en la entidad. https://t.co/EbSJEmziv2 https://t.co/G0M8jCl0gD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Oaxaca", "indices": [99, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EbSJEmziv2", "expanded_url": "https://bit.ly/3dvYEY6", "display_url": "bit.ly/3dvYEY6", "indices": [254, 277]}], "media": [{"id": 1259121287680725000, "id_str": "1259121287680725000", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXlMI9lXkAgOI8q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXlMI9lXkAgOI8q.jpg", "url": "https://t.co/G0M8jCl0gD", "display_url": "pic.twitter.com/G0M8jCl0gD", "expanded_url": "https://twitter.com/OaxacaPolitico/status/1259121295813378048/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1243, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 728, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 413, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1259121287680725000, "id_str": "1259121287680725000", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXlMI9lXkAgOI8q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXlMI9lXkAgOI8q.jpg", "url": "https://t.co/G0M8jCl0gD", "display_url": "pic.twitter.com/G0M8jCl0gD", "expanded_url": "https://twitter.com/OaxacaPolitico/status/1259121295813378048/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1243, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 728, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 413, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 553736072, "id_str": "553736072", "name": "Oaxaca Pol\u00edtico", "screen_name": "OaxacaPolitico", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "description": "Medio de comunicaci\u00f3n digital del estado de Oaxaca, M\u00e9xico con noticias y reportajes sobre pol\u00edtica, cultura, seguridad y entretenimiento.", "url": "https://t.co/C13tfEcEWu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/C13tfEcEWu", "expanded_url": "http://www.oaxacapolitico.com", "display_url": "oaxacapolitico.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12666, "friends_count": 160, "listed_count": 69, "created_at": "Sat Apr 14 18:26:00 +0000 2012", "favourites_count": 46, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 59345, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843282711129219072/JN7-C5-E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843282711129219072/JN7-C5-E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/553736072/1586569655", "profile_link_color": "A4CE3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 50, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 50, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}