{"created_at": "Mon May 11 22:55:17 +0000 2020", "id": 1259980424765464576, "id_str": "1259980424765464576", "full_text": "RT @RutaElectoralmx: Jalisco || En el marco del D\u00eda de la Madre, @juarezvero coordinadora de @DiputadosPRD64 exhort\u00f3 a redoblar esfuerzos,\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RutaElectoralmx", "name": "RutaElectoralmx", "id": 220236304, "id_str": "220236304", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "juarezvero", "name": "Ver\u00f3nica Ju\u00e1rez Pi\u00f1a", "id": 148545258, "id_str": "148545258", "indices": [65, 76]}, {"screen_name": "DiputadosPRD64", "name": "Diputados Federales del PRD", "id": 87716420, "id_str": "87716420", "indices": [93, 108]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 148545258, "id_str": "148545258", "name": "Ver\u00f3nica Ju\u00e1rez Pi\u00f1a", "screen_name": "juarezvero", "location": "M\u00e9xico", "description": "Activista a favor de los derechos de todas y todos, en particular de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. Coordinadora del Gpo Parlamentario del PRD C\u00e1mara de Diputados", "url": "https://t.co/jTNpqXk0qe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jTNpqXk0qe", "expanded_url": "http://sitl.diputados.gob.mx/LXIV_leg/curricula.php?dipt=310", "display_url": "sitl.diputados.gob.mx/LXIV_leg/curri\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21836, "friends_count": 6226, "listed_count": 180, "created_at": "Thu May 27 00:09:33 +0000 2010", "favourites_count": 6443, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 35894, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1237398186437697536/7o7YeZxV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237398186437697536/7o7YeZxV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/148545258/1583853693", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 11 17:57:37 +0000 2020", "id": 1259905514827325446, "id_str": "1259905514827325446", "full_text": "Jalisco || En el marco del D\u00eda de la Madre, @juarezvero coordinadora de @DiputadosPRD64 exhort\u00f3 a redoblar esfuerzos, pues en el pa\u00eds hay m\u00e1s de 18 mil mexicanas se encuentran desaparecidas.\n\ud83d\udc49https://t.co/wuwnH9xALk https://t.co/y9NJPpgVws", "truncated": false, "display_text_range": [0, 215], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juarezvero", "name": "Ver\u00f3nica Ju\u00e1rez Pi\u00f1a", "id": 148545258, "id_str": "148545258", "indices": [44, 55]}, {"screen_name": "DiputadosPRD64", "name": "Diputados Federales del PRD", "id": 87716420, "id_str": "87716420", "indices": [72, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wuwnH9xALk", "expanded_url": "https://bit.ly/3fKGLH1", "display_url": "bit.ly/3fKGLH1", "indices": [192, 215]}], "media": [{"id": 1259905249667616776, "id_str": "1259905249667616776", "indices": [216, 239], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXwVJjkWkAg7HyN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXwVJjkWkAg7HyN.jpg", "url": "https://t.co/y9NJPpgVws", "display_url": "pic.twitter.com/y9NJPpgVws", "expanded_url": "https://twitter.com/RutaElectoralmx/status/1259905514827325446/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 442, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1331, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 780, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1259905249667616776, "id_str": "1259905249667616776", "indices": [216, 239], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EXwVJjkWkAg7HyN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EXwVJjkWkAg7HyN.jpg", "url": "https://t.co/y9NJPpgVws", "display_url": "pic.twitter.com/y9NJPpgVws", "expanded_url": "https://twitter.com/RutaElectoralmx/status/1259905514827325446/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 442, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1331, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 780, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 220236304, "id_str": "220236304", "name": "RutaElectoralmx", "screen_name": "RutaElectoralmx", "location": "M\u00e9xico", "description": "Somos una plataforma de \u201csmart news\u201d, toda la informaci\u00f3n electoral, legislativa y pol\u00edtica. Hablamos de M\u00e9xico y sus pol\u00edticos", "url": "https://t.co/1OINzizwjD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1OINzizwjD", "expanded_url": "http://www.rutaelectoral.mx", "display_url": "rutaelectoral.mx", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11805, "friends_count": 3, "listed_count": 73, "created_at": "Sat Nov 27 04:50:20 +0000 2010", "favourites_count": 296, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27673, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1237900573501837321/nPVWYoJ__normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237900573501837321/nPVWYoJ__normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/220236304/1583972975", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}