{"created_at": "Sun May 10 14:59:45 +0000 2020", "id": 1259498365567598599, "id_str": "1259498365567598599", "full_text": "RT @DondeEstanCL: En el #DiaDeLaMadre, nos faltan ellas, nos faltan 10. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n?\n\nGr\u00e1vidas Mariposas de Chile: Mujeres Detenidas Desap\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaDeLaMadre", "indices": [24, 37]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DondeEstanCL", "name": "\u00bfD\u00f3nde Est\u00e1n?\ud83c\udf39", "id": 363327243, "id_str": "363327243", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62499117, "id_str": "62499117", "name": "MAPL #YoApruebo", "screen_name": "iristos", "location": "CHILE, SANTIAGO", "description": "Autor d https://t.co/YqAkcngHh9 Sobreviv\u00ed a la Iglesia Cat\u00f3lica. Pap\u00e1 de 3, 1 hija con S\u00edndrome d Turner, 1 es Autista. fracaso d Gamer y Youtuber en pro del Au", "url": "https://t.co/Ra7EtZz0kx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ra7EtZz0kx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cd6Lr3KnFWA", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cd6Lr3\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/YqAkcngHh9", "expanded_url": "http://Eldenunciante.cl", "display_url": "Eldenunciante.cl", "indices": [8, 31]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3594, "friends_count": 3181, "listed_count": 30, "created_at": "Mon Aug 03 12:06:40 +0000 2009", "favourites_count": 15981, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68574, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1173953736433164288/I0dI3YwA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173953736433164288/I0dI3YwA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62499117/1426558676", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 10 14:54:03 +0000 2020", "id": 1259496931904061442, "id_str": "1259496931904061442", "full_text": "En el #DiaDeLaMadre, nos faltan ellas, nos faltan 10. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n?\n\nGr\u00e1vidas Mariposas de Chile: Mujeres Detenidas Desaparecidas que ten\u00edan un hijo en sus vientres. https://t.co/UOGkgKbo5q v\u00eda @ElUniversalCL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "DiaDeLaMadre", "indices": [6, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElUniversalCL", "name": "El Universal Chile", "id": 394698464, "id_str": "394698464", "indices": [194, 208]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UOGkgKbo5q", "expanded_url": "https://eluniversal.cl/contenido/291/gravidas-mariposas-de-chile-mujeres-dddd-que-tenian-un-hijo-en-sus-vientres", "display_url": "eluniversal.cl/contenido/291/\u2026", "indices": [166, 189]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 363327243, "id_str": "363327243", "name": "\u00bfD\u00f3nde Est\u00e1n?\ud83c\udf39", "screen_name": "DondeEstanCL", "location": "Chile", "description": "Espacio de memoria por las y los detenidos desaparecidos, v\u00edctimas de la dictadura c\u00edvico-militar chilena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf39.  \n\nFollowback en @PipeHenriquezO", "url": "https://t.co/QUd9zBDNmV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QUd9zBDNmV", "expanded_url": "http://www.memoriaviva.cl/", "display_url": "memoriaviva.cl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30305, "friends_count": 2856, "listed_count": 92, "created_at": "Sat Aug 27 22:29:54 +0000 2011", "favourites_count": 661, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22293, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1061783107475513345/VxH-5KBQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061783107475513345/VxH-5KBQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/363327243/1543241146", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "D6F4FF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 47, "favorite_count": 28, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 47, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}