{"created_at": "Thu May 14 15:04:37 +0000 2020", "id": 1260949140294467584, "id_str": "1260949140294467584", "full_text": "Tan solo hubiera difusi\u00f3n y preocupaci\u00f3n por los casos que a diario se registran en el pa\u00eds de mujeres secuestradas, violadas, desaparecidas, agredidas f\u00edsicamente... como pas\u00f3 con el perrito de la zona 14.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 393643664, "id_str": "393643664", "name": "Yulisa De Le\u00f3n \ud83d\udc26", "screen_name": "yulisdeleon", "location": "Guatemala", "description": "\ud83d\udcf8\ud83d\uddde", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1399, "friends_count": 955, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Oct 18 21:10:07 +0000 2011", "favourites_count": 8883, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16020, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1247650559596859392/VvYDrsf-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247650559596859392/VvYDrsf-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393643664/1578438902", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "3B615D", "profile_text_color": "B4D9AD", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}