{"created_at": "Thu May 14 18:07:27 +0000 2020", "id": 1260995152719630339, "id_str": "1260995152719630339", "full_text": "La gente enojada (mayor\u00eda hombres) porque el perrito se volvi\u00f3 viral, diciendo que a las mujeres desaparecidas no se les da la misma atenci\u00f3n, pero cuando entr\u00e1s a sus perfiles no encontr\u00e1s ni un retuit de alerta Isabel Claudina, pero s\u00ed \"chistes\" y comentarios machistas.\n\ud83d\ude0f", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 140353832, "id_str": "140353832", "name": "Flor de Mar\u00eda P\u00e9rez", "screen_name": "florpertzal", "location": "", "description": "Not a morning person \ud83d\ude34", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 741, "friends_count": 630, "listed_count": 13, "created_at": "Wed May 05 08:27:19 +0000 2010", "favourites_count": 56276, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23878, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1108558775122825216/S5cwHW-M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108558775122825216/S5cwHW-M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/140353832/1589341842", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}