{"created_at": "Thu May 14 18:20:22 +0000 2020", "id": 1260998404940980231, "id_str": "1260998404940980231", "full_text": "Es incre\u00edble como es m\u00e1s importante un perro de raza desaparecido que miles de ni\u00f1os y mujeres desaparecidas \n\nEntiendo que es un perrito que llega a ser gran parte de nuestra vida, que no har\u00eda yo por las m\u00edas. \n\nPero comparamos la importancia que le dan a un perro y a un humano", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1082428602875105281, "id_str": "1082428602875105281", "name": "darla.", "screen_name": "dannahithe", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 79, "friends_count": 96, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 08 00:07:44 +0000 2019", "favourites_count": 3191, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1618, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1260729188149014528/jDBBhrb1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260729188149014528/jDBBhrb1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1082428602875105281/1589416044", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}