{"created_at": "Fri May 15 16:57:44 +0000 2020", "id": 1261339995383533569, "id_str": "1261339995383533569", "full_text": "El @CCSJPuebla indic\u00f3 que hay 166 ni\u00f1as, adolescentes y mujeres desaparecidas en 2019; s\u00f3lo encontraron el 30%.\n\nEl secretario de Gobernaci\u00f3n, en tanto, dice que son m\u00e1s de 90 las mujeres  que encontraron.\n\nhttps://t.co/CfKcaOBzvD https://t.co/KLRHW5MAC3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 230], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CCSJPuebla", "name": "CCSJPuebla", "id": 281576146, "id_str": "281576146", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CfKcaOBzvD", "expanded_url": "https://puebla.contrareplica.mx/nota-Sin-hallar-70-de-mujeres-desde-2019202015539", "display_url": "puebla.contrareplica.mx/nota-Sin-halla\u2026", "indices": [207, 230]}], "media": [{"id": 1261339993538166789, "id_str": "1261339993538166789", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYEuCo_WAAUyyK1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYEuCo_WAAUyyK1.jpg", "url": "https://t.co/KLRHW5MAC3", "display_url": "pic.twitter.com/KLRHW5MAC3", "expanded_url": "https://twitter.com/lupjmendez/status/1261339995383533569/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1261339993538166789, "id_str": "1261339993538166789", "indices": [231, 254], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYEuCo_WAAUyyK1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYEuCo_WAAUyyK1.jpg", "url": "https://t.co/KLRHW5MAC3", "display_url": "pic.twitter.com/KLRHW5MAC3", "expanded_url": "https://twitter.com/lupjmendez/status/1261339995383533569/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 214, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3330911714, "id_str": "3330911714", "name": "Guadalupe Ju\u00e1rez", "screen_name": "lupjmendez", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "Periodista. Un d\u00eda quise ser escritora.\nTodo a t\u00edtulo personal \ud83e\udd17                       guadalupejuarezmendez@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 586, "friends_count": 554, "listed_count": 10, "created_at": "Mon Aug 24 22:40:12 +0000 2015", "favourites_count": 21080, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9755, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1258633909379760133/fOQRhDL__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258633909379760133/fOQRhDL__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3330911714/1585292384", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "es"}