{"created_at": "Fri May 15 18:53:11 +0000 2020", "id": 1261369050506158082, "id_str": "1261369050506158082", "full_text": "@UnaAlienada Soy mexicano y tengo algunas correcciones que hacerle:\n1.- Tengo 30 a\u00f1os\n2.- Esas mujeres no est\u00e1n desaparecidas, est\u00e1n en mi s\u00f3tano", "truncated": false, "display_text_range": [13, 145], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UnaAlienada", "name": "Una Alienada (\u00ac_\u00ac )", "id": 976155877873999873, "id_str": "976155877873999873", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1261367897647005696, "in_reply_to_status_id_str": "1261367897647005696", "in_reply_to_user_id": 976155877873999873, "in_reply_to_user_id_str": "976155877873999873", "in_reply_to_screen_name": "UnaAlienada", "user": {"id": 837667250861666304, "id_str": "837667250861666304", "name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez Lira", "screen_name": "cmtzlira", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "description": "Llueve y como pizza", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 03 14:13:30 +0000 2017", "favourites_count": 199, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903371004788989952/tmbqugrS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903371004788989952/tmbqugrS_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}