{"created_at": "Thu May 21 18:41:52 +0000 2020", "id": 1263540528408408064, "id_str": "1263540528408408064", "full_text": "RT @Publilitica: la #innovacion en la atenci\u00f3n a v\u00edctimas de #violenciadegenero ante la crisis del #COVID19. @JorgePay1 nos cuenta su exper\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "innovacion", "indices": [20, 31]}, {"text": "violenciadegenero", "indices": [61, 79]}, {"text": "COVID19", "indices": [99, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Publilitica", "name": "anal\u00edtica p\u00fablica", "id": 1463085428, "id_str": "1463085428", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "JorgePay1", "name": "Jorge Pay\u00e1\u2696\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": 1033531262248644608, "id_str": "1033531262248644608", "indices": [109, 119]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1013486653778857984, "id_str": "1013486653778857984", "name": "Mujeres en el Sector P\u00fablico", "screen_name": "mujeresSP", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Asociaci\u00f3n de Mujeres en el Sector P\u00fablico #MujeresSP #AAPP #Cadad\u00edasomosm\u00e1s |Tambi\u00e9n en Instagram \u2795 Facebook \u2795 Linkedin Inf\u00f3rmaci\u00f3n y blog en \u2935\ufe0f", "url": "https://t.co/xnLjOaIi5o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xnLjOaIi5o", "expanded_url": "https://mujeresenelsectorpublico.com/", "display_url": "mujeresenelsectorpublico.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2483, "friends_count": 111, "listed_count": 37, "created_at": "Sun Jul 01 18:17:02 +0000 2018", "favourites_count": 7872, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3553, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1249447775240179719/9ERnbWou_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249447775240179719/9ERnbWou_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1013486653778857984/1530469146", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 21 14:01:28 +0000 2020", "id": 1263469963769188353, "id_str": "1263469963769188353", "full_text": "la #innovacion en la atenci\u00f3n a v\u00edctimas de #violenciadegenero ante la crisis del #COVID19. @JorgePay1 nos cuenta su experiencia de un cambio profundo en circunstancias complejas https://t.co/CdK2tTZJkx https://t.co/eyhTJXdEbf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "innovacion", "indices": [3, 14]}, {"text": "violenciadegenero", "indices": [44, 62]}, {"text": "COVID19", "indices": [82, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgePay1", "name": "Jorge Pay\u00e1\u2696\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": 1033531262248644608, "id_str": "1033531262248644608", "indices": [92, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CdK2tTZJkx", "expanded_url": "https://analiticapublica.es/los-servicios-de-atencion-a-victimas-de-violencia-de-genero-ante-la-crisis-del-covid19-una-oportunidad-para-innovar-desde-lo-publico?utm_source=twitter&utm_medium=corporativo&utm_term=0&utm_content=jpaya2&utm_campaign=guest", "display_url": "analiticapublica.es/los-servicios-\u2026", "indices": [179, 202]}], "media": [{"id": 1263469962150268936, "id_str": "1263469962150268936", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYi_PIZX0Agppot.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYi_PIZX0Agppot.jpg", "url": "https://t.co/eyhTJXdEbf", "display_url": "pic.twitter.com/eyhTJXdEbf", "expanded_url": "https://twitter.com/Publilitica/status/1263469963769188353/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 898, "h": 472, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 898, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1263469962150268936, "id_str": "1263469962150268936", "indices": [203, 226], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYi_PIZX0Agppot.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYi_PIZX0Agppot.jpg", "url": "https://t.co/eyhTJXdEbf", "display_url": "pic.twitter.com/eyhTJXdEbf", "expanded_url": "https://twitter.com/Publilitica/status/1263469963769188353/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 898, "h": 472, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 898, "h": 472, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1463085428, "id_str": "1463085428", "name": "anal\u00edtica p\u00fablica", "screen_name": "Publilitica", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Transformaci\u00f3n Digital para Administraciones P\u00fablicas", "url": "https://t.co/5RG7ajLB0X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5RG7ajLB0X", "expanded_url": "http://analiticapublica.es", "display_url": "analiticapublica.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1341, "friends_count": 439, "listed_count": 142, "created_at": "Mon May 27 20:31:39 +0000 2013", "favourites_count": 837, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6605, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094981035572510720/Fi8uNPem_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094981035572510720/Fi8uNPem_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1463085428/1551874596", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}