{"created_at": "Thu May 21 19:12:57 +0000 2020", "id": 1263548354119847936, "id_str": "1263548354119847936", "full_text": "RT @faiscaforte: Eu falo de feminismo \nEles me julgam\nEu falo de machismo \nEles vestem a carapu\u00e7a \nEu luto\nEles urram\nEu falo de feminic\u00eddi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "faiscaforte", "name": "\ud83d\udd25Incendi\u00e1ria//A Fa\u00edsca Destemida- Bruta e braba", "id": 832318856521797632, "id_str": "832318856521797632", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3668000603, "id_str": "3668000603", "name": "elaine lobo teles", "screen_name": "teles_lobo", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "description": "Graduada em Hist\u00f3ria e Direito, p\u00f3s graduada em Direito Constitucional, antifascista, marxista, feminista e desde 1988 aprendendo a caminhar...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 141, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 15 21:39:52 +0000 2015", "favourites_count": 5176, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1253824277989732356/EZzcwnTP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253824277989732356/EZzcwnTP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3668000603/1587770082", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 01 12:17:49 +0000 2020", "id": 1234090463860318209, "id_str": "1234090463860318209", "full_text": "Eu falo de feminismo \nEles me julgam\nEu falo de machismo \nEles vestem a carapu\u00e7a \nEu luto\nEles urram\nEu falo de feminic\u00eddio \nEles viram as costas \nEu grito\nEles tentam me derrubar\nEu abro um sorriso\nEles se incomodam\nA minha liberdade \u00e9 insuport\u00e1vel para quem vive preso\n\nFa\u00edsca\ud83d\udd25", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 832318856521797632, "id_str": "832318856521797632", "name": "\ud83d\udd25Incendi\u00e1ria//A Fa\u00edsca Destemida- Bruta e braba", "screen_name": "faiscaforte", "location": "", "description": "6\u00b0 conta da Incendi\u00e1ria, a F\u00eanix, feminazi livre, o pesadelo dos machistas, devota do Lula, arretad\u00edssima!\nA luta me move, eu n\u00e3o desisto! \nEu queimo!\ud83d\udd25", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8635, "friends_count": 3231, "listed_count": 7, "created_at": "Thu Feb 16 20:00:53 +0000 2017", "favourites_count": 20275, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3483, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1262718922144591873/Kqj43jXi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262718922144591873/Kqj43jXi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/832318856521797632/1582759279", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 1059, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 163, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}