{"created_at": "Thu May 21 05:05:01 +0000 2020", "id": 1263334961173663744, "id_str": "1263334961173663744", "full_text": "RT @mariadorosario: Brasil, toma vis\u00e3o!\nRebele-se! \nEu me recuso a me acostumar \u00e0 trag\u00e9dia e \u00e0 morte do assassinato de meninos p/ estado. N\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": 63118359, "id_str": "63118359", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3379156948, "id_str": "3379156948", "name": "Paulo Soares", "screen_name": "PauloHSoares5", "location": " Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 332, "friends_count": 996, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 16 18:00:49 +0000 2015", "favourites_count": 33293, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34251, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1179910709842497536/ffX3y80s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179910709842497536/ffX3y80s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3379156948/1580482658", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 19 19:39:34 +0000 2020", "id": 1262830274238394374, "id_str": "1262830274238394374", "full_text": "Brasil, toma vis\u00e3o!\nRebele-se! \nEu me recuso a me acostumar \u00e0 trag\u00e9dia e \u00e0 morte do assassinato de meninos p/ estado. Nestes dias, perdemos vidas na #COVID\u30fc19, perdemos vidas de mulheres p/ feminic\u00eddio, perdemos tamb\u00e9m vidas de crian\u00e7as p/tiros?\nE \u00f1 se faz nada? https://t.co/dArGvA8Cdt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "COVID\u30fc19", "indices": [149, 158]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1262830219691425803, "id_str": "1262830219691425803", "indices": [263, 286], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYZ5ZOBWAAsoJb9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYZ5ZOBWAAsoJb9.jpg", "url": "https://t.co/dArGvA8Cdt", "display_url": "pic.twitter.com/dArGvA8Cdt", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1262830274238394374/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 679, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 1279, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1199, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1262830219691425803, "id_str": "1262830219691425803", "indices": [263, 286], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EYZ5ZOBWAAsoJb9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EYZ5ZOBWAAsoJb9.jpg", "url": "https://t.co/dArGvA8Cdt", "display_url": "pic.twitter.com/dArGvA8Cdt", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1262830274238394374/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 679, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1280, "h": 1279, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1199, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "pt", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 63118359, "id_str": "63118359", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "screen_name": "mariadorosario", "location": "Brasil", "description": "Uma mulher que considera inaceit\u00e1vel a injusti\u00e7a sobre um ser humano. Uma pessoa de esquerda, que se posiciona. O amor nos move. A luta nos liberta.", "url": "https://t.co/Wzoi1GW1Nr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Wzoi1GW1Nr", "expanded_url": "http://www.mariadorosario.com.br", "display_url": "mariadorosario.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 372830, "friends_count": 1388, "listed_count": 1071, "created_at": "Wed Aug 05 12:33:00 +0000 2009", "favourites_count": 4193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 27030, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1204860858742038531/_6QCxPop_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204860858742038531/_6QCxPop_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/63118359/1583774430", "profile_link_color": "F21111", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 88, "favorite_count": 386, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 88, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}